msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: POEditor.com\n"
"Project-Id-Version: Bayanat\n"
"Language: zh-Hans\n"

#: enferno/admin/templates/nav-bar.html:88
#: enferno/templates/login_dialog.html:41
#: enferno/templates/login_dialog.html:81
#: enferno/templates/login_dialog.html:120
#: enferno/templates/login_dialog.html:144
msgid "Logout"
msgstr "退出登录"

#: enferno/admin/templates/admin/actors.html:63
msgid "All Actors"
msgstr "所有行为人"

#: enferno/admin/templates/admin/actors.html:66
#: enferno/admin/templates/admin/bulletins.html:68
#: enferno/admin/templates/admin/incidents.html:65
msgid "Assigned to me"
msgstr "分配给我"

#: enferno/admin/templates/admin/actors.html:69
#: enferno/admin/templates/admin/bulletins.html:72
#: enferno/admin/templates/admin/incidents.html:68
msgid "My Review List"
msgstr "我的审核列表"

#: enferno/admin/templates/admin/actor-fields.html:71
#: enferno/admin/templates/admin/actors.html:82
#: enferno/admin/templates/admin/bulletin-fields.html:71
#: enferno/admin/templates/admin/bulletins.html:88
#: enferno/admin/templates/admin/incident-fields.html:71
#: enferno/admin/templates/admin/incidents.html:82
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:178
#: enferno/admin/templates/admin/labels.html:37
#: enferno/admin/templates/admin/locations.html:42
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_advsearch.html:84
#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulletin_advsearch.html:88
#: enferno/admin/templates/admin/partials/incident_advsearch.html:69
#: enferno/admin/templates/admin/sources.html:35
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: enferno/admin/templates/admin/actors.html:89
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:19
msgid "New Actor"
msgstr "新行为人"

#: enferno/admin/templates/admin/actors.html:118
#: enferno/admin/templates/admin/bulletins.html:143
#: enferno/admin/templates/admin/incidents.html:121
msgid "Bulk update"
msgstr "批量更新"

#: enferno/admin/templates/admin/actors.html:159
#: enferno/admin/templates/admin/bulletins.html:183
#: enferno/admin/templates/admin/incidents.html:162
msgid "seconds"
msgstr "秒"

#: enferno/admin/templates/admin/actors.html:150
#: enferno/admin/templates/admin/bulletins.html:175
#: enferno/admin/templates/admin/incidents.html:154
msgid "Selected items"
msgstr "所选项目"

#: enferno/admin/templates/admin/actors.html:567
#: enferno/admin/templates/admin/bulletins.html:643
#: enferno/admin/templates/admin/component-data.html:414
#: enferno/admin/templates/admin/eventtypes.html:209
#: enferno/admin/templates/admin/incidents.html:535
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:243
#: enferno/admin/templates/admin/labels.html:273
#: enferno/admin/templates/admin/locations.html:206
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:13
#: enferno/admin/templates/admin/roles.html:216
#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:1188
#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:1198
#: enferno/admin/templates/admin/users.html:351
#: enferno/data_import/templates/import-log.html:165
#: enferno/deduplication/templates/deduplication.html:192
#: enferno/export/templates/export-dashboard.html:159
#: enferno/templates/setup_wizard.html:526
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: enferno/admin/templates/admin/actors.html:569
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:99
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:202
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:323
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:57
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:498
#: enferno/admin/templates/admin/roles.html:217
#: enferno/admin/templates/admin/users.html:354
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:217
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:487
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:934
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: enferno/admin/templates/admin/actors.html:571
#: enferno/admin/templates/admin/bulletins.html:647
#: enferno/admin/templates/admin/incidents.html:538
#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulk_actor_drawer.html:30
#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulk_bulletin_drawer.html:31
#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulk_incident_drawer.html:29
msgid "Assigned To"
msgstr "分配给"

#: enferno/admin/templates/admin/activity.html:265
#: enferno/admin/templates/admin/actors.html:574
#: enferno/admin/templates/admin/bulletins.html:650
#: enferno/admin/templates/admin/incidents.html:541
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:120
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:377
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:918
#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulk_actor_drawer.html:60
#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulk_bulletin_drawer.html:60
#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulk_incident_drawer.html:59
#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulletin_dialog.html:180
#: enferno/admin/templates/admin/partials/incident_dialog.html:177
#: enferno/data_import/templates/import-log.html:169
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:17
#: enferno/deduplication/templates/deduplication.html:197
#: enferno/export/templates/export-dashboard.html:167
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: enferno/admin/templates/admin/actors.html:575
#: enferno/admin/templates/admin/bulletins.html:653
#: enferno/admin/templates/admin/component-data.html:423
#: enferno/admin/templates/admin/eventtypes.html:216
#: enferno/admin/templates/admin/incidents.html:542
#: enferno/admin/templates/admin/labels.html:283
#: enferno/admin/templates/admin/locations.html:214
#: enferno/admin/templates/admin/roles.html:222
#: enferno/admin/templates/admin/sources.html:226
#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:1144
#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:1191
#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:1200
#: enferno/admin/templates/admin/users.html:358
#: enferno/templates/setup_wizard.html:529
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: enferno/admin/templates/admin/bulletins.html:64
msgid "All Bulletins"
msgstr "所有公告"

#: enferno/admin/templates/admin/bulletins.html:102
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:17
msgid "New Bulletin"
msgstr "新公告"

#: enferno/admin/templates/admin/bulletins.html:274
#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulk_bulletin_drawer.html:71
#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulletin_dialog.html:90
#: enferno/admin/templates/admin/partials/review_dialog.html:43
msgid "Ref"
msgstr "参考"

#: enferno/admin/templates/admin/bulletins.html:644
#: enferno/admin/templates/admin/component-data.html:417
#: enferno/admin/templates/admin/component-data.html:418
#: enferno/admin/templates/admin/component-data.html:419
#: enferno/admin/templates/admin/component-data.html:420
#: enferno/admin/templates/admin/eventtypes.html:56
#: enferno/admin/templates/admin/eventtypes.html:210
#: enferno/admin/templates/admin/incidents.html:536
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:96
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:248
#: enferno/admin/templates/admin/labels.html:59
#: enferno/admin/templates/admin/labels.html:274
#: enferno/admin/templates/admin/locations.html:207
#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulletin_dialog.html:94
#: enferno/admin/templates/admin/partials/incident_dialog.html:36
#: enferno/admin/templates/admin/partials/location_dialog.html:38
#: enferno/admin/templates/admin/partials/media_dialog.html:77
#: enferno/admin/templates/admin/sources.html:59
#: enferno/admin/templates/admin/sources.html:219
#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:1190
#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:1199
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:672
#: enferno/templates/setup_wizard.html:528
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:11
msgid "Upload Sheet / Select Map"
msgstr "上传工作表/选择映射"

#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:14
msgid "Fields Map"
msgstr "字段映射"

#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:35
msgid "Create a new map"
msgstr "创建新映射"

#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:36
msgid "Select an existing map"
msgstr "选择现有映射"

#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:74
msgid "Select Sheet to continue"
msgstr "选择工作表以继续"

#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:89
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:171
msgid "Load existing map"
msgstr "加载现有映射"

#: enferno/templates/security/mf_recovery.html:25
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: enferno/data_import/templates/media-import.html:129
#: enferno/templates/security/mf_recovery.html:32
#: enferno/templates/security/two_factor_select.html:55
#: enferno/templates/security/two_factor_verify_code.html:38
#: enferno/templates/security/wan_signin.html:75
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: enferno/data_import/templates/media-import.html:109
msgid "Next"
msgstr "下一页"

#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:109
msgid "Sheet Fields"
msgstr "工作表字段"

#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:113
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:121
msgid "Search Fields"
msgstr "搜索字段"

#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:142
msgid "Sample Data"
msgstr "示例数据"

#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:160
msgid "Actor Fields"
msgstr "行为人字段"

#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:165
msgid "Map Name"
msgstr "映射名称"

#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:200
msgid "Update map"
msgstr "更新映射"

#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:178
#: enferno/templates/security/wan_register.html:162
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:112
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:138
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:244
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:342
#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulletin_dialog.html:40
#: enferno/admin/templates/admin/sources.html:78
#: enferno/admin/templates/admin/sources.html:220
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:369
msgid "Origin ID"
msgstr "原始 ID"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:100
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:58
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:232
msgid "Name (AR)"
msgstr "名称 (AR)"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:270
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:111
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:235
#: enferno/templates/security/wan_register.html:161
msgid "Nickname"
msgstr "昵称"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:112
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:238
msgid "Nickname (AR)"
msgstr "昵称 (AR)"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:102
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:273
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:71
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:243
msgid "First Name"
msgstr "名"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:103
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:72
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:246
msgid "First Name (AR)"
msgstr "名 (AR)"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:106
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:275
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:97
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:257
msgid "Last Name"
msgstr "姓"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:107
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:98
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:260
msgid "Last Name (AR)"
msgstr "姓（AR）"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:278
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:135
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:269
msgid "Mother's Name"
msgstr "母亲名"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:136
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:272
msgid "Mother's Name (AR)"
msgstr "母亲名 (AR)"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:247
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:369
#: enferno/admin/templates/admin/roles.html:85
#: enferno/admin/templates/admin/roles.html:219
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:407
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:113
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:250
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:385
#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulletin_dialog.html:104
#: enferno/admin/templates/admin/partials/review_dialog.html:102
#: enferno/admin/templates/admin/sources.html:26
#: enferno/data_import/templates/media-import.html:201
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:386
#: enferno/templates/nav-drawer.html:19
msgid "Sources"
msgstr "来源"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:114
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:251
#: enferno/admin/templates/admin/labels.html:27
#: enferno/admin/templates/admin/labels.html:97
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:399
#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulletin_dialog.html:112
#: enferno/admin/templates/admin/partials/incident_dialog.html:75
#: enferno/admin/templates/admin/partials/review_dialog.html:76
#: enferno/data_import/templates/media-import.html:167
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:388
#: enferno/templates/nav-drawer.html:22
msgid "Labels"
msgstr "标签"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:252
#: enferno/admin/templates/admin/labels.html:112
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:412
#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulletin_dialog.html:117
#: enferno/admin/templates/admin/partials/review_dialog.html:90
#: enferno/data_import/templates/media-import.html:178
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:390
msgid "Verified Labels"
msgstr "已验证的标签"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:108
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:192
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:280
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:150
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:278
msgid "Sex"
msgstr "性别"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:193
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:160
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:280
msgid "Minor/Adult"
msgstr "未成年人/成年人"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:109
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:194
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:170
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:282
msgid "Civilian/Non Civilian"
msgstr "平民/非平民"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:195
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:283
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:191
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:195
msgid "Actor Type"
msgstr "行为人类型"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:110
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:287
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:181
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:286
msgid "Place of Origin"
msgstr "原籍地"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:253
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:526
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:533
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:666
msgid "Events"
msgstr "事件"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:495
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:678
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:682
msgid "Event Type"
msgstr "事件类型"

#: enferno/admin/templates/admin/actors.html:281
#: enferno/admin/templates/admin/bulletins.html:309
#: enferno/admin/templates/admin/eventtypes.html:84
#: enferno/admin/templates/admin/eventtypes.html:214
#: enferno/admin/templates/admin/incidents.html:276
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:118
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:265
#: enferno/admin/templates/admin/labels.html:75
#: enferno/admin/templates/admin/labels.html:275
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:912
#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulk_actor_drawer.html:94
#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulk_bulletin_drawer.html:102
#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulk_incident_drawer.html:86
#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulletin_dialog.html:175
#: enferno/admin/templates/admin/partials/export_drawer.html:60
#: enferno/admin/templates/admin/partials/incident_dialog.html:172
#: enferno/admin/templates/admin/sources.html:90
#: enferno/admin/templates/admin/sources.html:222
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:700
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: enferno/admin/templates/admin/component-data.html:317
#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:1181
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:702
#: enferno/templates/setup_wizard.html:156
msgid "Location"
msgstr "地点"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:116
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:706
msgid "From"
msgstr "从"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:117
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:708
msgid "To"
msgstr "至"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:115
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:710
msgid "Estimated Time"
msgstr "预计时间"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:185
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:295
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:188
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:291
msgid "Occupation"
msgstr "职业"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:189
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:294
msgid "Occupation (AR)"
msgstr "职业 (AR)"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:187
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:296
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:200
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:298
msgid "Position"
msgstr "职位"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:201
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:300
msgid "Position (AR)"
msgstr "职位 (AR)"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:297
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:316
msgid "Spoken Dialects"
msgstr "口语方言"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:190
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:298
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:215
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:304
msgid "Family Status"
msgstr "家庭状况"

#: enferno/admin/templates/admin/component-data.html:118
#: enferno/admin/templates/admin/component-data.html:327
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:230
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:312
msgid "Ethnographic Information"
msgstr "民族志信息"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:197
msgid "Nationality"
msgstr "国籍"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:302
msgid "National ID Card"
msgstr "国民身份证"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:264
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:351
#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulletin_dialog.html:57
#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulletin_dialog.html:154
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:434
msgid "Source Link"
msgstr "来源链接"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:358
#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulletin_dialog.html:164
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:449
msgid "Private"
msgstr "私密"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:144
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:262
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:423
#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulletin_dialog.html:135
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:451
msgid "Publish Date"
msgstr "发布日期"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:145
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:263
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:431
#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulletin_dialog.html:139
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:453
msgid "Documentation Date"
msgstr "文档日期"

#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:737
msgid "Sheet file:"
msgstr "工作表文件："

#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:739
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:747
msgid "Selected"
msgstr "已选择"

#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:743
msgid "Map:"
msgstr "映射："

#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:763
msgid "Optional: Upload more sheets to process"
msgstr "可选：上传更多工作表以进行处理"

#: enferno/data_import/templates/media-import.html:154
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:779
msgid "Access Roles"
msgstr "访问角色"

#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:761
msgid "Process File(s)"
msgstr "处理文件"

#: enferno/data_import/templates/media-import.html:13
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:11
msgid "Upload or Select"
msgstr "上传或选择"

#: enferno/data_import/templates/media-import.html:16
msgid "Add Data"
msgstr "添加数据"

#: enferno/data_import/templates/media-import.html:18
msgid "Finish"
msgstr "完成"

#: enferno/data_import/templates/media-import.html:79
msgid "Upload files"
msgstr "上传文件"

#: enferno/data_import/templates/media-import.html:82
msgid "Manual web upload"
msgstr "手动网页上传"

#: enferno/data_import/templates/media-import.html:91
msgid "Process path"
msgstr "处理路径"

#: enferno/data_import/templates/media-import.html:137
msgid "Process"
msgstr "处理"

#: enferno/data_import/templates/media-import.html:143
msgid "Attach data to files"
msgstr "将数据附加到文件"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:255
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:524
#: enferno/admin/templates/admin/locations.html:30
#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulletin_dialog.html:121
#: enferno/admin/templates/admin/partials/incident_dialog.html:85
#: enferno/admin/templates/admin/partials/review_dialog.html:63
#: enferno/data_import/templates/media-import.html:190
#: enferno/templates/nav-drawer.html:14
msgid "Locations"
msgstr "地点"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:29
#: enferno/admin/templates/admin/partials/export_drawer.html:56
#: enferno/data_import/templates/media-import.html:209
msgid "Refs"
msgstr "参考"

#: enferno/data_import/templates/media-import.html:220
msgid "Optimize videos"
msgstr "优化视频"

#: enferno/data_import/templates/media-import.html:224
msgid "Parse PDF & MS Word files"
msgstr "解析 PDF 和 MS Word 文件"

#: enferno/data_import/templates/media-import.html:229
msgid "Scan images for text"
msgstr "扫描图像以获取文本"

#: enferno/admin/templates/admin/eventtypes.html:99
#: enferno/admin/templates/admin/eventtypes.html:149
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:87
#: enferno/admin/templates/admin/labels.html:158
#: enferno/admin/templates/admin/labels.html:209
#: enferno/admin/templates/admin/locations.html:98
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_advsearch.html:102
#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulletin_advsearch.html:105
#: enferno/admin/templates/admin/partials/incident_advsearch.html:87
#: enferno/admin/templates/admin/roles.html:98
#: enferno/admin/templates/admin/roles.html:151
#: enferno/admin/templates/admin/sources.html:104
#: enferno/admin/templates/admin/sources.html:156
#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:1042
#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:1075
#: enferno/data_import/templates/media-import.html:299
#: enferno/data_import/templates/media-import.html:325
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: enferno/data_import/templates/media-import.html:300
msgid "Scan"
msgstr "扫描"

#: enferno/admin/templates/admin/eventtypes.html:28
#: enferno/templates/nav-drawer.html:25
msgid "Event Types"
msgstr "事件类型"

#: enferno/admin/templates/admin/eventtypes.html:37
#: enferno/admin/templates/admin/eventtypes.html:233
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:21
#: enferno/admin/templates/admin/labels.html:47
#: enferno/admin/templates/admin/labels.html:303
#: enferno/admin/templates/admin/sources.html:46
#: enferno/admin/templates/admin/sources.html:248
#: enferno/admin/templates/admin/users.html:387
msgid "New Item"
msgstr "新项目"

#: enferno/admin/templates/admin/eventtypes.html:63
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:97
#: enferno/admin/templates/admin/labels.html:66
#: enferno/admin/templates/admin/partials/media_dialog.html:78
msgid "Title (AR)"
msgstr "标题 (AR)"

#: enferno/admin/templates/admin/eventtypes.html:69
#: enferno/admin/templates/admin/eventtypes.html:212
msgid "For Actors"
msgstr "用于行为人"

#: enferno/admin/templates/admin/eventtypes.html:75
#: enferno/admin/templates/admin/eventtypes.html:213
msgid "For Bulletins"
msgstr "用于公告"

#: enferno/admin/templates/admin/eventtypes.html:105
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:207
#: enferno/admin/templates/admin/labels.html:165
#: enferno/admin/templates/admin/labels.html:215
#: enferno/admin/templates/admin/locations.html:102
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_advsearch.html:103
#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulletin_advsearch.html:106
#: enferno/admin/templates/admin/partials/incident_advsearch.html:88
#: enferno/admin/templates/admin/roles.html:106
#: enferno/admin/templates/admin/roles.html:157
#: enferno/admin/templates/admin/sources.html:111
#: enferno/admin/templates/admin/sources.html:163
#: enferno/admin/templates/admin/users.html:313
#: enferno/templates/change-password.html:23
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: enferno/admin/templates/admin/eventtypes.html:120
#: enferno/admin/templates/admin/eventtypes.html:127
#: enferno/admin/templates/admin/labels.html:180
#: enferno/admin/templates/admin/labels.html:187
#: enferno/admin/templates/admin/locations.html:63
#: enferno/admin/templates/admin/locations.html:77
#: enferno/admin/templates/admin/roles.html:123
#: enferno/admin/templates/admin/roles.html:129
#: enferno/admin/templates/admin/sources.html:127
#: enferno/admin/templates/admin/sources.html:134
msgid "Import CSV"
msgstr "导入 CSV"

#: enferno/admin/templates/admin/eventtypes.html:136
#: enferno/admin/templates/admin/labels.html:196
#: enferno/admin/templates/admin/locations.html:87
#: enferno/admin/templates/admin/roles.html:138
#: enferno/admin/templates/admin/sources.html:143
msgid "Select CSV File"
msgstr "选择 CSV 文件"

#: enferno/admin/templates/admin/eventtypes.html:211
msgid "Title (ar)"
msgstr "标题 (ar)"

#: enferno/admin/templates/admin/eventtypes.html:233
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:22
#: enferno/admin/templates/admin/labels.html:303
#: enferno/admin/templates/admin/sources.html:248
#: enferno/admin/templates/admin/users.html:387
msgid "Edit Item"
msgstr "编辑项目"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:18
msgid "Edit Bulletin"
msgstr "编辑公告"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:20
msgid "Edit Actor"
msgstr "编辑行为人"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:131
#: enferno/deduplication/templates/deduplication.html:193
msgid "Query"
msgstr "查询"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:132
msgid "Advanced Search"
msgstr "高级搜索"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:133
msgid "No (more) items found."
msgstr "未找到（更多）项目。"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:134
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:135
msgid "Relate"
msgstr "关联"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:137
msgid "Does not contain"
msgstr "不包含"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:30
msgid "Include Refs"
msgstr "包括参考"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:31
msgid "Exclude Refs"
msgstr "不包括参考"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:153
msgid "Unassigned"
msgstr "未分配"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:154
msgid "Reviewer"
msgstr "审核人"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:155
msgid "Workflow Status"
msgstr "工作流程状态"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:156
msgid "Review Action"
msgstr "审核操作"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:157
msgid "Include sources"
msgstr "包括来源"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:158
msgid "Exclude sources (All)"
msgstr "包括来源（全部）"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:159
msgid "Also include child sources"
msgstr "还包括子源"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:160
msgid "Any"
msgstr "任何"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:161
#: enferno/templates/notifications_dialog.html:20
msgid "All"
msgstr "全部"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:162
msgid "Include labels"
msgstr "包括标签"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:163
msgid "Exclude labels (All)"
msgstr "不包括标签（全部）"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:164
msgid "Also include child labels"
msgstr "还包括子标签"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:165
msgid "Include verified labels"
msgstr "包括已验证的标签"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:166
msgid "Exclude verified labels (All)"
msgstr "不包括已验证的标签（全部）"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:167
msgid "Also include verified child labels"
msgstr "还包括已验证的子标签"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:168
msgid "Include locations"
msgstr "包括地点"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:171
msgid "Exclude locations (All)"
msgstr "不包括地点（全部）"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:172
msgid "Include origin locations (Any)"
msgstr "包括原籍地（任何）"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:173
msgid "Exclude origin locations (All)"
msgstr "不包括原籍地（全部）"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:174
msgid "Include event locations"
msgstr "包括事件地点"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:175
msgid "Event type"
msgstr "事件类型"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:177
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_advsearch.html:69
#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulletin_advsearch.html:73
#: enferno/admin/templates/admin/partials/incident_advsearch.html:55
msgid "Clear Search"
msgstr "清除搜索"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:179
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_advsearch.html:71
#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulletin_advsearch.html:75
#: enferno/admin/templates/admin/partials/incident_advsearch.html:56
msgid "Save Search"
msgstr "保存搜索"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:183
msgid "Refine/Extend Search"
msgstr "优化/扩展搜索"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:184
msgid "Load existing search"
msgstr "加载现有搜索"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:189
msgid "Spoken dialects"
msgstr "口语方言"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:196
msgid "Ethnography"
msgstr "民族志"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:198
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:199
msgid "No"
msgstr "不"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:200
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:553
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:557
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:201
msgid "details"
msgstr "详细信息"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:203
msgid "Reporting Persons"
msgstr "报告人"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:204
msgid "Contact info ( phone, email, address)"
msgstr "联系信息（电话、电子邮箱、地址）"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:206
msgid "Relationship"
msgstr "关系"

#: enferno/admin/templates/admin/actors.html:568
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:208
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:494
#: enferno/admin/templates/admin/system-logs.html:148
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:209
msgid "Latitude"
msgstr "纬度"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:210
msgid "Longitude"
msgstr "经度"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:211
#: enferno/admin/templates/admin/labels.html:93
#: enferno/admin/templates/admin/labels.html:276
#: enferno/admin/templates/admin/locations.html:209
#: enferno/admin/templates/admin/sources.html:72
#: enferno/admin/templates/admin/sources.html:223
msgid "Parent"
msgstr "父"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:212
#: enferno/admin/templates/admin/partials/location_dialog.html:123
msgid "Postal Code"
msgstr "邮政编码"

#: enferno/admin/templates/admin/incidents.html:209
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:245
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:246
msgid "Visualize"
msgstr "可视化"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:249
#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulletin_dialog.html:85
msgid "Original Title"
msgstr "原始标题"

#: enferno/admin/templates/admin/bulletin-fields.html:95
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:254
#: enferno/admin/templates/admin/partials/media_dialog.html:7
msgid "Media"
msgstr "媒体"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:258
#: enferno/admin/templates/admin/partials/edit_related_bulletins.html:4
#: enferno/admin/templates/admin/partials/review_dialog.html:116
msgid "Related Bulletins"
msgstr "相关公告"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:259
#: enferno/admin/templates/admin/partials/edit_related_actors.html:3
#: enferno/admin/templates/admin/partials/review_dialog.html:123
msgid "Related Actors"
msgstr "相关行为人"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:260
#: enferno/admin/templates/admin/partials/edit_related_incidents.html:3
#: enferno/admin/templates/admin/partials/review_dialog.html:129
msgid "Related Incidents"
msgstr "相关事件"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:261
msgid "Relationship Info"
msgstr "关系信息"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:266
msgid "Log History"
msgstr "日志历史记录"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:269
#: enferno/admin/templates/admin/users.html:150
msgid "Full Name"
msgstr "全名"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:104
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:85
msgid "Middle Name"
msgstr "中间名"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:281
msgid "Age"
msgstr "年龄"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:282
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:558
msgid "Civilian"
msgstr "平民"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:300
msgid "Ethnographic Info"
msgstr "民族志信息"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:301
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:241
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:314
msgid "Nationalities"
msgstr "国籍"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:304
msgid "Overview"
msgstr "概览"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:307
#: enferno/admin/templates/admin/partials/incident_dialog.html:64
msgid "Claimed Violations Categories"
msgstr "声称的违规类别"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:308
#: enferno/admin/templates/admin/partials/incident_dialog.html:54
msgid "Potential violation categories"
msgstr "潜在违规类别"

#: enferno/admin/templates/admin/actors.html:431
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:315
msgid "Missing Person"
msgstr "失踪人员"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:317
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:450
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:465
msgid "Last Address"
msgstr "上次地址"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:318
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:456
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:467
msgid "Marriage History"
msgstr "婚姻史"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:319
msgid "Bio Children"
msgstr "生物学子女"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:320
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:465
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:472
msgid "Pregnant at Disappearance"
msgstr "失踪时怀孕"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:321
msgid "Months Pregnant at Disappearance"
msgstr "失踪时的怀孕月份"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:322
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:483
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:476
msgid "Missing Relatives"
msgstr "失踪的亲属"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:324
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:503
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:489
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:325
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:507
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:491
msgid "Phone"
msgstr "电话"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:326
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:511
#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:690
#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:700
#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:709
#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:718
#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:728
#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:740
#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:752
#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:771
#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:782
#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:793
#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:804
#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:815
#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:826
#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:837
#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:852
#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:863
#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:877
#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:894
#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:905
#: enferno/admin/templates/admin/users.html:164
#: enferno/admin/templates/admin/users.html:353
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:493
msgid "Email"
msgstr "电子邮箱"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:327
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:520
msgid "Seen in a detention center?"
msgstr "在拘留中心见到过？"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:328
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:527
msgid "Injured around time of disappearance?"
msgstr "失踪前后受伤？"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:329
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:536
msgid "Known to be dead?"
msgstr "已知死亡？"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:330
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:545
msgid "Details about circumstances of death"
msgstr "有关死亡情况的详细信息"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:331
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:553
msgid "Personal Items (watch,ring,chains etc)"
msgstr "个人物品（手表、戒指、链条等）"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:332
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:563
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:521
msgid "Height"
msgstr "身高"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:333
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:573
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:523
msgid "Weight"
msgstr "体重"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:334
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:582
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:525
msgid "Physique"
msgstr "体格"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:335
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:527
msgid "Hair Loss"
msgstr "脱发情况"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:336
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:532
msgid "Hair Type"
msgstr "头发类型"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:337
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:534
msgid "Hair Length"
msgstr "头发长度"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:338
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:536
msgid "Hair Color"
msgstr "头发颜色"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:339
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:538
msgid "Facial Hair"
msgstr "面部毛发"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:340
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:647
msgid "Notes on posture and walking style"
msgstr "关于姿势和行走方式的备注"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:341
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:670
msgid "Skin Markings"
msgstr "皮肤标记"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:650
msgid "Handness"
msgstr "惯用手"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:343
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:656
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:546
msgid "Glasses"
msgstr "眼镜"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:344
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:548
msgid "Eye Color"
msgstr "眼睛颜色"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:345
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:687
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:560
msgid "Distinctive characteristics (congenital)"
msgstr "显著特征（先天）"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:346
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:694
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:562
msgid "Distinctive characteristics (acquired)"
msgstr "显著特征（后天）"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:347
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:703
msgid "Physical habits"
msgstr "身体习惯"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:348
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:710
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:568
msgid "Other comments"
msgstr "其他评论"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:350
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:574
msgid "Fractures / Injuries"
msgstr "骨折/受伤"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:351
msgid "Implants "
msgstr "植入物"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:352
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:581
msgid "Congenital malformations"
msgstr "先天性畸形"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:353
msgid "Pain and / or ailments"
msgstr "疼痛和/或疾病"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:354
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:588
msgid "Other medical conditions"
msgstr "其他医疗状况"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:355
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:593
msgid "Accidents"
msgstr "事故"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:356
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:595
msgid "Prescription drugs taken"
msgstr "服用的处方药"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:357
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:788
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:600
msgid "Smoker"
msgstr "吸烟者"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:358
msgid "Is there a Dental Record"
msgstr "是否有牙科记录"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:360
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:608
msgid "Teeth features"
msgstr "牙齿特征"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:361
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:613
msgid "Dental problems"
msgstr "牙齿问题"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:362
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:615
msgid "Dental treatments"
msgstr "牙齿治疗"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:363
msgid "Dental habits"
msgstr "口腔习惯"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:364
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:838
msgid "Case status"
msgstr "案例状态"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:365
msgid "Reporters"
msgstr "报告人"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:366
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:859
msgid "Identified by (responsible institution)"
msgstr "由（负责机构）确认"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:367
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:866
msgid "Was the family notified?"
msgstr "是否通知了家属？"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:368
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:658
msgid "Location of reburial"
msgstr "重新安葬的地点"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:369
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:495
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:481
msgid "Details of the person who saw them last"
msgstr "最后见到他们的人的详细信息"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:371
msgid "Contact"
msgstr "联系方式"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:376
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:415
#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulletin_dialog.html:135
#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulletin_dialog.html:139
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:380
#: enferno/templates/nav-drawer.html:6
msgid "Actors"
msgstr "行为人"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:381
#: enferno/templates/nav-drawer.html:3
msgid "Bulletins"
msgstr "公告"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:382
#: enferno/templates/nav-drawer.html:9
msgid "Incidents"
msgstr "事件"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:383
msgid "Double click on a node to expand graph, click and hold CTRL to view"
msgstr "双击节点展开图，点击并按住 CTRL 来查看"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:402
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:587
msgid "Maybe"
msgstr "可能"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:403
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:588
msgid "Likely"
msgstr "很可能"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:404
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:589
msgid "Certain"
msgstr "肯定"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:541
msgid "Person"
msgstr "人"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:542
msgid "Entity"
msgstr "实体"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:546
msgid "Male"
msgstr "男性"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:547
msgid "Female"
msgstr "女性"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:551
msgid "Minor"
msgstr "未成年人"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:552
msgid "Adult"
msgstr "成年人"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:559
msgid "Non-Civilian"
msgstr "非平民"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:560
msgid "Police"
msgstr "警察"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:561
msgid "Other Security Forces"
msgstr "其他安全部队"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:311
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:525
msgid "Geo Markers"
msgstr "地理标记"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:312
msgid "Add Geo Marker"
msgstr "添加地理标记"

#: enferno/admin/templates/admin/incidents.html:62
msgid "All Incidents"
msgstr "所有事件"

#: enferno/admin/templates/admin/incidents.html:89
#: enferno/admin/templates/admin/incidents.html:646
msgid "New Incident"
msgstr "新事件"

#: enferno/admin/templates/admin/incidents.html:646
msgid "Edit Incident"
msgstr "编辑事件"

#: enferno/admin/templates/admin/labels.html:82
msgid "Comments (AR)"
msgstr "评论 (AR)"

#: enferno/admin/templates/admin/labels.html:277
msgid "Verified"
msgstr "已验证"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:13
#: enferno/admin/templates/admin/labels.html:119
#: enferno/admin/templates/admin/labels.html:278
msgid "Bulletin"
msgstr "公告"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:14
#: enferno/admin/templates/admin/labels.html:127
#: enferno/admin/templates/admin/labels.html:279
msgid "Actor"
msgstr "行为人"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:15
#: enferno/admin/templates/admin/labels.html:135
#: enferno/admin/templates/admin/labels.html:280
msgid "Incident"
msgstr "事件"

#: enferno/admin/templates/admin/labels.html:143
#: enferno/admin/templates/admin/labels.html:281
msgid "Offline"
msgstr "离线"

#: enferno/admin/templates/admin/locations.html:53
#: enferno/admin/templates/admin/locations.html:244
msgid "New Location"
msgstr "新地点"

#: enferno/admin/templates/admin/locations.html:208
#: enferno/admin/templates/admin/partials/location_dialog.html:53
msgid "Full Location"
msgstr "完整地点"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:228
#: enferno/admin/templates/admin/locations.html:210
#: enferno/admin/templates/admin/partials/location_dialog.html:67
msgid "Location Type"
msgstr "地点类型"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:229
#: enferno/admin/templates/admin/locations.html:211
#: enferno/admin/templates/admin/partials/location_dialog.html:84
msgid "Admin Level"
msgstr "管理员级别"

#: enferno/admin/templates/admin/locations.html:244
msgid "Edit Location"
msgstr "编辑地点"

#: enferno/admin/templates/admin/roles.html:34
#: enferno/admin/templates/admin/roles.html:253
msgid "New Group"
msgstr "新组"

#: enferno/admin/templates/admin/roles.html:48
msgid "Group Name"
msgstr "组名称"

#: enferno/admin/templates/admin/roles.html:218
msgid "Color"
msgstr "颜色"

#: enferno/admin/templates/admin/roles.html:253
msgid "Edit Group"
msgstr "编辑组"

#: enferno/admin/templates/admin/component-data.html:417
#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:1189
#: enferno/templates/login_dialog.html:112
#: enferno/templates/setup_wizard.html:527
msgid "Code"
msgstr "代码"

#: enferno/admin/templates/admin/users.html:23
msgid "System Users"
msgstr "系统用户"

#: enferno/admin/templates/admin/users.html:32
msgid "New User"
msgstr "新用户"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:697
#: enferno/admin/templates/admin/users.html:185
#: enferno/templates/login_dialog.html:24
#: enferno/templates/reauth_dialog.html:11
#: enferno/templates/security/login_user.html:33
#: enferno/templates/security/login_user.html:39
#: enferno/templates/security/two_factor_verify_password.html:15
#: enferno/templates/security/verify.html:20
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:614
#: enferno/admin/templates/admin/users.html:108
#: enferno/admin/templates/admin/users.html:258
msgid "Active"
msgstr "活跃"

#: enferno/admin/templates/admin/users.html:264
msgid "Can view usernames"
msgstr "可以查看用户名"

#: enferno/admin/templates/admin/users.html:268
msgid "Can view simple history"
msgstr "可以查看简单历史记录"

#: enferno/admin/templates/admin/users.html:272
msgid "Can view Full History"
msgstr "可以查看完整历史记录"

#: enferno/admin/templates/admin/users.html:276
msgid "Can self assign"
msgstr "可以自行分配"

#: enferno/admin/templates/admin/users.html:281
msgid "Can edit Locations"
msgstr "可以编辑地点"

#: enferno/admin/templates/admin/users.html:311
#: enferno/templates/security/login_user.html:77
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:1143
#: enferno/admin/templates/admin/users.html:218
#: enferno/admin/templates/admin/users.html:352
#: enferno/templates/security/forgot_password.html:10
#: enferno/templates/security/login_user.html:19
#: enferno/templates/security/login_user.html:24
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: enferno/admin/templates/admin/users.html:311
msgid "Google ID"
msgstr "Google ID"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:95
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:22
msgid "Save Actor"
msgstr "保存行为人"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/edit_related_actors.html:10
#: enferno/admin/templates/admin/partials/incident_dialog.html:131
msgid "Search & Relate Actors"
msgstr "搜索和关联行为人"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:256
msgid "Probability"
msgstr "可能性"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/related_actors_grid.html:25
#: enferno/admin/templates/admin/partials/related_bulletins_grid.html:29
#: enferno/admin/templates/admin/partials/related_incidents_grid.html:28
msgid "Related As"
msgstr "关联为"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/edit_related_bulletins.html:12
#: enferno/admin/templates/admin/partials/incident_dialog.html:105
msgid "Search & Relate Bulletins"
msgstr "搜索和关联公告"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/edit_related_incidents.html:11
#: enferno/admin/templates/admin/partials/incident_dialog.html:155
msgid "Search & Relate Incidents"
msgstr "搜索和关联事件"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:443
msgid "Missing Person Profile"
msgstr "失踪人员档案"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:476
msgid "Months Pregnant at time of disappearance"
msgstr "失踪时的怀孕月份"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:592
msgid "Hair loss"
msgstr "脱发情况"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:605
msgid "Hair type"
msgstr "头发类型"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:614
msgid "Hair length"
msgstr "头发长度"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:623
msgid "Hair color"
msgstr "头发颜色"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:632
msgid "Facial hair"
msgstr "面部毛发"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:662
msgid "Eye color"
msgstr "眼睛颜色"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:720
msgid "Physician’s name and contact"
msgstr "医生姓名和联系方式"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:727
msgid "Fractures / Injuries (indicate place, side, circumstances, age at the time of injury, treatment)"
msgstr "骨折/受伤（注明受伤地点、部位、情况、受伤时的年龄、治疗情况）"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:736
msgid "Implants (pacemakers, orthopedic prostheses, screws or metal plates, etc...) with date or age"
msgstr "植入物（心脏起搏器、矫形假体、螺钉或金属板等），注明日期或年龄"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:743
msgid "Congenital malformations (indicate type and whether there is more than one relative with the same pathology)"
msgstr "先天性畸形（注明类型以及是否有一名以上亲属患有相同病症）"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:752
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:586
msgid "Pain and/or ailments"
msgstr "疼痛和/或疾病"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:759
msgid "Other medical conditions (specify type and age of occurrence)"
msgstr "其他医疗状况（注明类型和发生年龄）"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:768
msgid "Accidents (indicate age of occurrence)"
msgstr "意外事故（注明发生年龄）"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:775
msgid "Prescription drugs taken (indicate at what age and reason)"
msgstr "服用的处方药（注明年龄和原因）"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:795
msgid "Is there a Dental Record?"
msgstr "是否有牙科记录？"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:807
msgid "Teeth features (spacing, extra teeth, missing teeth, overbite, etc...)"
msgstr "牙齿特征（牙齿间距、多牙、缺牙、覆牙合等）"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:818
msgid "Dental problems (absences, infections, bleeding, etc...)"
msgstr "牙齿问题（缺失、感染、出血等）"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:825
msgid "Dental treatments (extractions, fillings, etc...) with dates"
msgstr "带日期的牙齿治疗（拔牙、补牙等）"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:832
msgid "Dental habits (toothpicks, smoking, etc...)"
msgstr "口腔习惯（牙签、吸烟等）"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:872
msgid "Location of reburial (full address)"
msgstr "重新安葬的地点（完整地址）"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulletin_dialog.html:161
msgid "Not Available"
msgstr "不可用"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulk_actor_drawer.html:10
#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulk_bulletin_drawer.html:11
#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulk_incident_drawer.html:10
msgid "Bulk Update"
msgstr "批量更新"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulk_actor_drawer.html:46
#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulk_bulletin_drawer.html:47
#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulk_incident_drawer.html:45
msgid "Peer Reviewer"
msgstr "同行审核员"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulk_actor_drawer.html:68
#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulk_actor_drawer.html:83
#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulk_bulletin_drawer.html:75
#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulk_bulletin_drawer.html:92
#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulk_incident_drawer.html:74
msgid "Replace"
msgstr "替换"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulk_actor_drawer.html:103
msgid "Bulk Update Actors"
msgstr "批量更新行为人"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulk_bulletin_drawer.html:109
msgid "Bulk Update Bulletins"
msgstr "批量更新公告"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulk_incident_drawer.html:79
msgid "Assign Related Items"
msgstr "分配相关项目"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulk_incident_drawer.html:80
msgid "Restrict Related Items"
msgstr "限制相关项目"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulk_incident_drawer.html:95
msgid "Bulk Update Incidents"
msgstr "批量更新事件"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_advsearch.html:95
#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulletin_advsearch.html:98
#: enferno/admin/templates/admin/partials/incident_advsearch.html:81
msgid "Name this search"
msgstr "命名此搜索"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulletin_dialog.html:64
msgid "Save Bulletin"
msgstr "保存公告"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:149
msgid "Event"
msgstr "事件"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/incident_dialog.html:13
msgid "Save Incident"
msgstr "保存事件"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/location_dialog.html:21
msgid "Save Location"
msgstr "保存地点"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulletin_dialog.html:94
#: enferno/admin/templates/admin/partials/location_dialog.html:39
msgid "Title (Ar)"
msgstr "标题 (Ar)"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:230
#: enferno/admin/templates/admin/partials/location_dialog.html:98
msgid "Country"
msgstr "国家"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/location_dialog.html:114
msgid "Parent Location"
msgstr "父地点"

#: enferno/admin/templates/admin/bulletins.html:305
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:101
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:139
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:256
#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulk_actor_drawer.html:67
#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulk_bulletin_drawer.html:71
#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulletin_dialog.html:100
#: enferno/admin/templates/admin/partials/export_drawer.html:50
#: enferno/admin/templates/admin/partials/location_dialog.html:158
#: enferno/admin/templates/admin/partials/review_dialog.html:43
#: enferno/data_import/templates/media-import.html:209
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:318
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:224
#: enferno/admin/templates/admin/partials/review_dialog.html:140
msgid "Needs Review"
msgstr "需要审核"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:223
#: enferno/admin/templates/admin/partials/review_dialog.html:142
msgid "No Review Needed"
msgstr "无需审核"

#: enferno/deduplication/templates/deduplication.html:35
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: enferno/deduplication/templates/deduplication.html:40
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: enferno/deduplication/templates/deduplication.html:194
msgid "Match"
msgstr "匹配"

#: enferno/deduplication/templates/deduplication.html:195
msgid "Distance"
msgstr "距离"

#: enferno/deduplication/templates/deduplication.html:196
msgid "Data"
msgstr "数据"

#: enferno/templates/change-password.html:13
msgid "Old Password"
msgstr "旧密码"

#: enferno/templates/change-password.html:16
#: enferno/templates/security/change_password.html:29
msgid "New Password"
msgstr "新密码"

#: enferno/templates/change-password.html:20
msgid "Confirm Password"
msgstr "确认密码"

#: enferno/templates/dashboard.html:10
msgid "Welcome"
msgstr "欢迎"

#: enferno/templates/dashboard.html:18
msgid "Last login"
msgstr "上次登录"

#: enferno/templates/dashboard.html:126
msgid "All rights reserved."
msgstr "保留所有权利。"

#: enferno/templates/nav-drawer.html:71
msgid "Activity"
msgstr "活动"

#: enferno/templates/nav-drawer.html:43
msgid "Media Import"
msgstr "媒体导入"

#: enferno/templates/nav-drawer.html:49
msgid "Sheets Import"
msgstr "工作表导入"

#: enferno/admin/templates/nav-bar.html:43
msgid "Interface Language"
msgstr "界面语言"

#: enferno/templates/change-password.html:6
#: enferno/templates/security/change_password.html:53
#: enferno/templates/settings_drawer.html:62
msgid "Change Password"
msgstr "更改密码"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:764
#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:1175
#: enferno/templates/settings_drawer.html:57
#: enferno/templates/setup_wizard.html:235
msgid "Security"
msgstr "安全"

#: enferno/templates/settings_drawer.html:62
msgid "Setup Two-Factor Auth"
msgstr "设置双因素身份验证"

#: enferno/templates/security/two_factor_verify_code.html:9
msgid "Two-factor Authentication"
msgstr "双因素身份验证"

#: enferno/templates/login_dialog.html:102
#: enferno/templates/security/two_factor_verify_code.html:8
msgid "Please enter your authentication code"
msgstr "请输入您的身份验证码"

#: enferno/templates/security/two_factor_verify_code.html:55
msgid "The code for authentication was sent to your email address"
msgstr "身份验证码已发送到您的电子邮件地址"

#: enferno/templates/security/two_factor_verify_code.html:57
msgid "A mail was sent to us in order to reset your application account"
msgstr "已向我们发送一封邮件，以便重置您的应用程序账户"

#: enferno/templates/security/two_factor_verify_password.html:7
#: enferno/templates/security/verify.html:14
msgid "Please Enter Your Password"
msgstr "请输入您的密码"

#: enferno/templates/security/us_setup.html:6
msgid "Setup Unified Sign In options"
msgstr "设置统一登录选项"

#: enferno/templates/security/us_setup.html:28
msgid "Open your authenticator app on your device and scan the following qrcode to start receiving codes:"
msgstr "打开您设备上的身份验证应用程序，扫描以下二维码开始接收代码："

#: enferno/templates/security/us_setup.html:29
msgid "Passwordless QRCode"
msgstr "无密码二维码"

#: enferno/templates/security/us_setup.html:32
#: enferno/templates/security/us_signin.html:23
#: enferno/templates/security/us_verify.html:22
msgid "Code has been sent"
msgstr "代码已发送"

#: enferno/templates/security/us_setup.html:36
msgid "No methods have been enabled - nothing to setup"
msgstr "未启用任何方法 - 没有可设置的"

#: enferno/templates/security/us_signin.html:6
msgid "Sign In"
msgstr "登录"

#: enferno/templates/security/us_signin.html:15
#: enferno/templates/security/us_verify.html:14
msgid "Request one-time code be sent"
msgstr "请求发送一次性代码"

#: enferno/templates/security/us_verify.html:7
msgid "Please re-authenticate"
msgstr "请重新进行身份验证"

#: enferno/admin/templates/admin/activity.html:28
msgid "System Activity"
msgstr "系统活动"

#: enferno/admin/templates/admin/activity.html:262
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: enferno/admin/templates/admin/activity.html:263
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:432
#: enferno/data_import/templates/import-log.html:166
msgid "User"
msgstr "用户"

#: enferno/admin/templates/admin/activity.html:264
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: enferno/admin/templates/admin/activity.html:266
msgid "Subject"
msgstr "主题"

#: enferno/admin/templates/admin/actors.html:131
#: enferno/admin/templates/admin/bulletins.html:156
#: enferno/admin/templates/admin/incidents.html:135
#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:379
#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:845
#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:1179
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: enferno/admin/templates/admin/actors.html:285
#: enferno/admin/templates/admin/bulletins.html:313
#: enferno/admin/templates/admin/incidents.html:223
#: enferno/admin/templates/admin/incidents.html:281
msgid "Assign to self"
msgstr "分配给自己"

#: enferno/admin/templates/admin/incidents.html:239
#: enferno/admin/templates/admin/partials/review_dialog.html:5
msgid "Add Review"
msgstr "添加评论"

#: enferno/admin/templates/admin/actors.html:278
msgid "Self Assign Actor"
msgstr "自行分配行为人"

#: enferno/admin/templates/admin/bulletins.html:298
msgid "Self Assign Bulletin"
msgstr "自行分配公告"

#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:42
msgid "Select Sheet Language"
msgstr "选择工作表语言"

#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:219
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:374
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:436
msgid "Make it Unique!"
msgstr "让它独一无二！"

#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:474
msgid "Months Pregnant"
msgstr "怀孕的月数"

#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:499
msgid "Seen in a detention center"
msgstr "在拘留中心看到过"

#: enferno/admin/templates/admin/activity.html:268
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:501
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:506
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:514
msgid "Details"
msgstr "详细信息"

#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:504
msgid "Injured around time of disappearance"
msgstr "失踪前后受伤"

#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:512
msgid "Known to be dead"
msgstr "已知死亡"

#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:516
msgid "Personal Items"
msgstr "个人物品"

#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:542
msgid "Notes on posture"
msgstr "关于姿势的备注"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:342
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:544
msgid "Handedness"
msgstr "惯用手"

#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:552
msgid "Skin Markings Options"
msgstr "皮肤标记选项"

#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:554
msgid "Skin Markings Details"
msgstr "皮肤标记详细信息"

#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:566
msgid "Physical Habits"
msgstr "身体习惯"

#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:579
msgid "Implants"
msgstr "植入物"

#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:602
msgid "Dental Record"
msgstr "牙科记录"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:777
msgid "Dentist\\u2019s name and contact"
msgstr "牙医姓名和联系方式"

#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:617
msgid "Dental Habits"
msgstr "口腔习惯"

#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:619
msgid "Case Status"
msgstr "案例状态"

#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:630
msgid "Reporter name"
msgstr "报告人姓名"

#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:632
msgid "Reporter contact"
msgstr "报告人联系方式"

#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:634
msgid "Reporter relationship"
msgstr "报告人关系"

#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:654
msgid "Identified by"
msgstr "确认人"

#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:656
msgid "Family Notified"
msgstr "已通知家属"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:136
msgid "Contains"
msgstr "包含"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:169
msgid "Radius"
msgstr "半径"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:176
msgid "Geospatial"
msgstr "地理空间"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:180
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_advsearch.html:83
#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulletin_advsearch.html:87
#: enferno/admin/templates/admin/partials/incident_advsearch.html:68
msgid "Save As New"
msgstr "另存为新"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:181
msgid "Delete Search"
msgstr "删除搜索"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:182
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_advsearch.html:77
#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulletin_advsearch.html:81
#: enferno/admin/templates/admin/partials/incident_advsearch.html:62
msgid "Update Search"
msgstr "更新搜索"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:215
msgid "Main Incident"
msgstr "主要事件"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:532
msgid "Origin Place"
msgstr "原籍地"

#: enferno/admin/templates/admin/incidents.html:273
msgid "Self Assign Incident"
msgstr "自行分配事件"

#: enferno/admin/templates/admin/actors.html:754
#: enferno/admin/templates/admin/bulletins.html:865
#: enferno/admin/templates/admin/incidents.html:702
msgid "It looks like you have been editing something. "
msgstr "您似乎正在编辑某些内容。"

#: enferno/admin/templates/admin/actors.html:755
#: enferno/admin/templates/admin/bulletins.html:866
#: enferno/admin/templates/admin/incidents.html:703
msgid "If you leave before saving, your changes will be lost."
msgstr "如果您不保存就离开，您所作的更改将丢失。"

#: enferno/admin/templates/admin/incidents.html:809
msgid "Incident assigned successfully."
msgstr "事件已成功分配。"

#: enferno/admin/templates/admin/actors.html:1003
#: enferno/admin/templates/admin/bulletins.html:1039
#: enferno/admin/templates/admin/incidents.html:857
msgid "Bulk Update is finished!"
msgstr "批量更新已完成！"

#: enferno/admin/templates/admin/actors.html:1268
#: enferno/admin/templates/admin/bulletins.html:1298
#: enferno/admin/templates/admin/incidents.html:1097
msgid "This item is restricted."
msgstr "此项目是受限制的。"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:462
#: enferno/data_import/templates/import-log.html:251
#: enferno/data_import/templates/import-log.html:265
#: enferno/export/templates/export-dashboard.html:216
msgid "Oops! We couldn't find this item."
msgstr "哎呀！我们找不到此项目。"

#: enferno/admin/templates/admin/actors.html:1505
#: enferno/admin/templates/admin/bulletins.html:1534
#: enferno/admin/templates/admin/eventtypes.html:279
#: enferno/admin/templates/admin/incidents.html:1384
#: enferno/admin/templates/admin/labels.html:360
#: enferno/admin/templates/admin/locations.html:457
#: enferno/admin/templates/admin/roles.html:303
#: enferno/admin/templates/admin/sources.html:308
msgid "Are you sure you want to delete this item?"
msgstr "您确定要删除此项目吗？"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:233
msgid "Are you sure?"
msgstr "是否确定？"

#: enferno/admin/templates/admin/component-data.html:31
msgid "Location Administrative Levels"
msgstr "地点管理级别"

#: enferno/admin/templates/admin/component-data.html:90
#: enferno/admin/templates/admin/component-data.html:320
msgid "Location Types"
msgstr "地点类型"

#: enferno/admin/templates/admin/users.html:126
msgid "View Only"
msgstr "仅查看"

#: enferno/admin/templates/admin/users.html:287
msgid "Can Request Exports"
msgstr "可以请求导出"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/export_drawer.html:14
msgid "Export Data"
msgstr "导出数据"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:456
#: enferno/admin/templates/admin/partials/export_drawer.html:27
msgid "Export format"
msgstr "导出格式"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/export_drawer.html:66
msgid "Create Export Request"
msgstr "创建导出请求"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/media_dialog.html:47
msgid "Media File"
msgstr "媒体文件"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:98
#: enferno/admin/templates/admin/partials/media_dialog.html:88
msgid "Media Category"
msgstr "媒体类别"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/media_dialog.html:52
msgid "Attach Media"
msgstr "附加媒体"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/review_dialog.html:8
msgid "Save Review"
msgstr "保存评论"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/review_dialog.html:44
msgid "Appends the reference to the bulletin (does not remove existing refs)"
msgstr "将参考附加到公告中（不会删除现有参考）"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/video_player_dialog.html:26
msgid "Take Snapshot"
msgstr "拍摄快照"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/video_player_dialog.html:35
msgid "Crop Image"
msgstr "裁剪图像"

#: enferno/export/templates/export-dashboard.html:30
#: enferno/templates/nav-drawer.html:64
msgid "Exports"
msgstr "导出"

#: enferno/export/templates/export-dashboard.html:160
msgid "Requester"
msgstr "请求者"

#: enferno/data_import/templates/import-log.html:167
#: enferno/export/templates/export-dashboard.html:161
msgid "Table"
msgstr "表格"

#: enferno/export/templates/export-dashboard.html:162
msgid "# of items"
msgstr "# 项目数"

#: enferno/data_import/templates/import-log.html:171
#: enferno/export/templates/export-dashboard.html:163
msgid "Format"
msgstr "格式"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:455
#: enferno/export/templates/export-dashboard.html:68
#: enferno/export/templates/export-dashboard.html:164
msgid "Include Media"
msgstr "包括媒体"

#: enferno/export/templates/export-dashboard.html:165
msgid "Requested time"
msgstr "请求的时间"

#: enferno/export/templates/export-dashboard.html:166
msgid "Expiry time"
msgstr "到期时间"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:459
#: enferno/export/templates/export-dashboard.html:168
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: enferno/templates/dashboard.html:25
msgid "Warning: Media Import's path processing is enabled!"
msgstr "警告： 媒体导入的路径处理已启用！"

#: enferno/templates/layout.html:5 enferno/templates/login-layout.html:5
msgid "Bayanat"
msgstr "Bayanat"

#: enferno/templates/layout.html:6 enferno/templates/login-layout.html:6
msgid "Bayanat | A Data Management Solution by SJAC"
msgstr "Bayanat | 由 SJAC 提供的数据管理解决方案"

#: enferno/templates/layout.html:7 enferno/templates/login-layout.html:7
#: enferno/templates/setup_wizard.html:7
msgid "Syria Justice and Accountability Center"
msgstr "叙利亚正义与问责中心"

#: enferno/templates/settings_drawer.html:64
msgid "Recovery Codes"
msgstr "恢复代码"

#: enferno/templates/login_dialog.html:126
#: enferno/templates/security/two_factor_verify_code.html:59
#: enferno/templates/security/two_factor_verify_password.html:16
#: enferno/templates/security/verify.html:21
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: enferno/data_import/templates/media-import.html:95
msgid "Process existing files in a path on the server."
msgstr "处理服务器路径中的现有文件。"

#: enferno/data_import/templates/media-import.html:211
msgid "Type and enter free tags"
msgstr "键入并输入自由标签"

#: enferno/data_import/templates/media-import.html:232
msgid "Tesseract OCR is disabled."
msgstr "Tesseract OCR 已禁用。"

#: enferno/data_import/templates/media-import.html:289
msgid "Input a sub-path to scan, leave empty to scan the entire allowed path."
msgstr "输入要扫描的子路径，留空则扫描整个允许路径。"

#: enferno/data_import/templates/media-import.html:292
msgid "To scan a sub-path of the allowed path, enter the sub-path only without any parents (e.g. 'videos')."
msgstr "要扫描允许路径的子路径，请只输入子路径，而不带任何父项（如“视频”）。"

#: enferno/data_import/templates/media-import.html:294
msgid "Search recursively"
msgstr "递归搜索"

#: enferno/data_import/templates/media-import.html:326
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:216
msgid "Filter and display related items in main table"
msgstr "筛选并显示主表中的相关项目"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:217
msgid "Load More"
msgstr "加载更多"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:218
msgid "Restricted"
msgstr "受限"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:219
msgid "Unrestricted"
msgstr "未受限"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:220
msgid "And"
msgstr "和"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:221
msgid "Or"
msgstr "或"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:225
msgid "Load Geo Map"
msgstr "加载地理地图"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:226
msgid "By"
msgstr "由"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:227
msgid "Search Locations"
msgstr "搜索地点"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:231
msgid "Estimated"
msgstr "估计"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:391
msgid "Requested On"
msgstr "请求日期"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:392
msgid "Expires On"
msgstr "过期日期"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:393
msgid "Admin Actions"
msgstr "管理员操作"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:394
msgid "Approve"
msgstr "批准"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:395
msgid "Expire Now"
msgstr "立即过期"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:396
msgid "Reject"
msgstr "拒绝"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:397
msgid "Change Expiry"
msgstr "更改到期日"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:398
msgid "Set Expiry"
msgstr "设置到期日"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:399
msgid "Export Expiry"
msgstr "导出到期日"

#: enferno/admin/templates/admin/component-data.html:7
msgid "Component Data Management"
msgstr "组件数据管理"

#: enferno/admin/templates/admin/component-data.html:110
#: enferno/admin/templates/admin/component-data.html:326
msgid "Countries"
msgstr "国家"

#: enferno/admin/templates/admin/component-data.html:146
msgid "Actor to Actor Relations"
msgstr "行为人与行为人的关系"

#: enferno/admin/templates/admin/component-data.html:155
msgid "Actor to Bulletin Relations"
msgstr "行为人与公告的关系"

#: enferno/admin/templates/admin/component-data.html:163
msgid "Bulletin to Bulletin Relations"
msgstr "公告与公告的关系"

#: enferno/admin/templates/admin/component-data.html:171
msgid "Incident to Bulletin Relations"
msgstr "事件与公告的关系"

#: enferno/admin/templates/admin/component-data.html:179
msgid "Incident to Actor Relations"
msgstr "事件与行为人的关系"

#: enferno/admin/templates/admin/component-data.html:187
msgid "Incident to Incident Relations"
msgstr "事件与事件的关系"

#: enferno/admin/templates/admin/component-data.html:197
#: enferno/admin/templates/admin/component-data.html:342
msgid "Media Categories"
msgstr "媒体类别"

#: enferno/admin/templates/admin/component-data.html:206
msgid "Geo Location Types"
msgstr "地理地点类型"

#: enferno/admin/templates/admin/component-data.html:419
#: enferno/admin/templates/admin/component-data.html:420
msgid "Title (tr)"
msgstr "标题 (tr)"

#: enferno/admin/templates/admin/component-data.html:420
msgid "Reverse Title"
msgstr "反向标题"

#: enferno/admin/templates/admin/component-data.html:420
msgid "Reverse Title (tr)"
msgstr "反向标题 (tr)"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:170
msgid "Meters"
msgstr "米"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:1173
msgid "General"
msgstr "一般"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:1174
#: enferno/templates/setup_wizard.html:197
msgid "Storage"
msgstr "存储"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:23
msgid "Import Tools"
msgstr "导入工具"

#: enferno/templates/setup_wizard.html:341
msgid "Export Tool"
msgstr "导出工具"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:1180
msgid "Maps"
msgstr "映射"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:59
msgid "Allows to load different set of items in pages that has data tables"
msgstr "允许在有数据表的页面中加载不同的项目集"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:40
msgid "Items Per Page Options"
msgstr "每页项目选项"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:66
msgid "Allows to play videos at different speed rates"
msgstr "允许以不同的速度播放视频"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:47
msgid "Video Player Playback Rates"
msgstr "视频播放器播放速度"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:50
msgid "Default Language"
msgstr "默认语言"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:74
#: enferno/templates/setup_wizard.html:118
msgid "Changes default interface language for all users. Users can still choose their own interface language."
msgstr "更改所有用户的默认界面语言。用户仍可选择自己的界面语言。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:61
msgid "Deduplication Tool"
msgstr "重复数据删除工具"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:85
msgid "Enables integration with Benetech's Deduplication tool."
msgstr "启用与 Benetech 重复数据删除工具的集成。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:92
msgid "Lowest value of distance to process."
msgstr "要处理的距离的最低值。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:72
msgid "Deduplication Low Distance"
msgstr "重复数据删除低距离"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:98
msgid "Highest value of distance to process."
msgstr "要处理的距离的最高值。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:79
msgid "Deduplication Max Distance"
msgstr "重复数据删除最大距离"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:104
msgid "Number of matches to send for processing in every batch. Affects speed of processing and performance of the server."
msgstr "每个批次中要发送以便处理的匹配的数量。影响处理速度和服务器性能。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:85
msgid "Deduplication Batch Size"
msgstr "重复数据删除批量大小"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:110
msgid "Interval of batches sent for processing. Affects speed of processing and performance of the server."
msgstr "发送以便进行处理的批次的间隔。影响处理速度和服务器性能。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:90
msgid "Deduplication Interval"
msgstr "重复数据删除间隔"

#: enferno/templates/setup_wizard.html:202
msgid "Media Storage"
msgstr "媒体存储"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:135
#: enferno/templates/setup_wizard.html:206
msgid "Local Filesystem"
msgstr "本地文件系统"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:136
#: enferno/templates/setup_wizard.html:207
msgid "S3 Storage"
msgstr "S3 存储"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:143
#: enferno/templates/setup_wizard.html:212
msgid "AWS Access Key ID"
msgstr "AWS 访问密钥 ID"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:147
#: enferno/templates/setup_wizard.html:214
msgid "AWS Access Key Secret"
msgstr "AWS 访问秘密密钥"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:151
#: enferno/templates/setup_wizard.html:216
msgid "S3 Bucket Name"
msgstr "S3 存储桶名称"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:155
#: enferno/templates/setup_wizard.html:218
msgid "S3 Region"
msgstr "S3 区域"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:163
msgid "Allowed Media Extensions"
msgstr "允许的媒体扩展"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:165
msgid "The system will only allow files uploaded whose extensions are included in this list and reject all other extensions."
msgstr "系统只允许上传其扩展名包含在此列表中的文件，并拒绝所有其他扩展名。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:168
msgid "Media Max Upload Size"
msgstr "媒体最大上传大小"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:170
msgid "Sets the maximum allowed file size for media uploads."
msgstr "设置媒体上传允许的最大文件大小。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:267
msgid "Security Freshness"
msgstr "安全新鲜度"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:276
msgid "Secure pages will require re-authentication after this time expires."
msgstr "此时间到期后，安全页面将要求重新身份验证。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:273
msgid "Security Freshness Grace Period"
msgstr "安全新鲜度宽限期"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:282
msgid "Re-authentication will require a second factor after this period."
msgstr "此时间段过后，重新身份验证将需要第二个因素。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:231
msgid "Recaptcha Enabled"
msgstr "Recaptcha 已启用"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:243
msgid "Recaptcha Public Key"
msgstr "Recaptcha 公钥"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:246
msgid "Recaptcha Private Key"
msgstr "Recaptcha 私钥"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:253
msgid "Enable Google OAuth"
msgstr "启用 Google OAuth"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:255
msgid "Allow users to login using their Google account."
msgstr "允许用户使用其 Google 账户登录。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:260
msgid "Google Client ID"
msgstr "Google 客户端 ID"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:263
msgid "Google Client Secret"
msgstr "Google 客户端密钥"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:266
msgid "Google Discovery URL"
msgstr "Google Discovery URL"

#: enferno/templates/setup_wizard.html:333
msgid "Media Import Tool"
msgstr "媒体导入工具"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:424
msgid "Media Import Path Scanning"
msgstr "媒体导入路径扫描"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:431
msgid "Allowed file extensions for the Media Import Tool."
msgstr "媒体导入工具允许的文件扩展。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:433
msgid "ETL Video Extensions"
msgstr "ETL 视频扩展"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:506
msgid "Enable OCR"
msgstr "启用 OCR"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:526
msgid "File extensions which will be scanned using Tesseract OCR."
msgstr "将使用 Tesseract OCR 扫描的文件扩展。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:527
msgid "OCR Extensions"
msgstr "OCR 扩展"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:566
msgid "Sheet Import"
msgstr "工作表导入"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:575
msgid "Allowed spreadsheet extensions for Sheets Import Tool."
msgstr "工作表导入工具允许的电子表格扩展。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:576
msgid "Allowed Sheets Extensions"
msgstr "允许的工作表扩展"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:486
msgid "Export System"
msgstr "导出系统"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:509
msgid "Maps API Endpoint"
msgstr "地图 API 端点"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:650
#: enferno/templates/setup_wizard.html:171
msgid "Google Maps API Key"
msgstr "Google 地图 API 密钥"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:519
msgid "API key for Google Maps. Adding a key enables satalite imagery in Bayanat's maps."
msgstr "Google 地图的 API 密钥。添加密钥可在 Bayanat 的地图中使用卫星图像。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:654
#: enferno/templates/setup_wizard.html:164
msgid "Default Map Position"
msgstr "默认地图位置"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:655
msgid "Changes default position for all maps in all components."
msgstr "更改所有组件中所有地图的默认位置。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:11
#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:554
msgid "Revision History"
msgstr "修订历史记录"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:1141
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:570
msgid "by"
msgstr "由"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:1001
msgid "Revert to this version"
msgstr "还原至此版本"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:588
msgid "Current"
msgstr "当前"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:611
msgid "Review and Confirm Changes"
msgstr "审核并确认更改"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:1021
msgid "Removed"
msgstr "已删除"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:64
#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:1026
msgid "Added"
msgstr "已添加"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:1036
#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:1070
msgid "No changes detected"
msgstr "未检测到任何更改"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:232
#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:1045
#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:1078
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: enferno/templates/dashboard.html:84 enferno/templates/nav-drawer.html:102
msgid "Component Data"
msgstr "组件数据"

#: enferno/templates/nav-drawer.html:77
msgid "Users & Groups"
msgstr "用户和组"

#: enferno/templates/nav-drawer.html:81
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: enferno/admin/templates/admin/users.html:250
#: enferno/admin/templates/admin/users.html:356
#: enferno/templates/nav-drawer.html:85
msgid "Groups"
msgstr "组"

#: enferno/templates/dashboard.html:102 enferno/templates/nav-drawer.html:112
msgid "System Settings"
msgstr "系统设置"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:146
msgid "Creation Date"
msgstr "创建日期"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:147
msgid "Last Modified Date"
msgstr "上次修改日期"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:148
msgid "Event Date"
msgstr "事件日期"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:386
msgid "Import Date"
msgstr "导入日期"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:387
#: enferno/data_import/templates/import-log.html:170
msgid "File"
msgstr "文件"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:388
#: enferno/data_import/templates/import-log.html:32
#: enferno/templates/nav-drawer.html:40
msgid "Import Log"
msgstr "导入日志"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:181
#: enferno/templates/setup_wizard.html:241
msgid "Password Policies"
msgstr "密码策略"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:187
#: enferno/templates/setup_wizard.html:251
msgid "Password Strength"
msgstr "密码强度"

#: enferno/admin/templates/admin/users.html:28
msgid "Force Global Password Reset"
msgstr "强制全局密码重置"

#: enferno/admin/templates/admin/users.html:516
msgid "Are you sure you want to force a password reset for all users?"
msgstr "您确定要强制重置所有用户的密码吗？"

#: enferno/admin/templates/admin/users.html:39
msgid "Force password reset."
msgstr "强制密码重置。"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:619
#: enferno/admin/templates/admin/users.html:72
msgid "Password reset requested."
msgstr "已请求密码重置。"

#: enferno/admin/templates/admin/users.html:171
msgid "Strong Password"
msgstr "强密码"

#: enferno/data_import/templates/import-log.html:168
msgid "Item"
msgstr "项目"

#: enferno/data_import/templates/import-log.html:172
msgid "Batch ID"
msgstr "批次 ID"

#: enferno/data_import/templates/import-log.html:173
msgid "Requested Time"
msgstr "请求的时间"

#: enferno/data_import/templates/import-log.html:174
msgid "Import Time"
msgstr "导入时间"

#: enferno/data_import/templates/media-import.html:272
msgid "Check Import Progress"
msgstr "检查导入进度"

#: enferno/data_import/templates/media-import.html:603
msgid "Files were added to queue successfully and will be imported in turn."
msgstr "文件已成功添加到队列中，并将依次导入。"

#: enferno/data_import/templates/media-import.html:607
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:1258
msgid "Error importing rows. Check logs for more information."
msgstr "导入行时出错。检查日志以获取更多信息。"

#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:1249
msgid "Rows from file were added to queue successfully and will be imported in turn."
msgstr "已成功将文件中的行添加到队列中，并将依次导入。"

#: enferno/templates/nav-drawer.html:36
msgid "Data Import"
msgstr "数据导入"

#: enferno/templates/settings_drawer.html:66
msgid "Setup a Security Key"
msgstr "设置安全密钥"

#: enferno/templates/security/wan_signin.html:21
msgid "Sign In Using your Security Key"
msgstr "使用您的安全密钥登录"

#: enferno/templates/setup_wizard.html:278
msgid "Force 2FA Enrollment"
msgstr "强制注册双因素身份验证 (2FA)"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:208
msgid "Force users to enroll in two factor authentication"
msgstr "强制用户注册双因素身份验证"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:182
#: enferno/templates/setup_wizard.html:245
msgid "Password Minimum Length"
msgstr "密码最小长度"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:183
msgid "Minimum required length for passwords"
msgstr "密码的最小长度要求"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:618
#: enferno/admin/templates/admin/users.html:43
msgid "Password reset already requested."
msgstr "已申请密码重置。"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:89
#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulletin_dialog.html:203
msgid "Review"
msgstr "审核"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/export_drawer.html:44
msgid "Include media"
msgstr "包括媒体"

#: enferno/templates/security/change_password.html:16
msgid "Current Password"
msgstr "当前密码"

#: enferno/templates/security/change_password.html:44
msgid "Retype Password"
msgstr "重新输入密码"

#: enferno/templates/security/forgot_password.html:6
msgid "Send password reset instructions"
msgstr "发送密码重置说明"

#: enferno/templates/security/forgot_password.html:11
msgid "Send Recovery Instructions"
msgstr "发送恢复说明"

#: enferno/templates/security/login_user.html:12
msgid "Account Login"
msgstr "账户登录"

#: enferno/templates/login_dialog.html:11
#: enferno/templates/login_dialog.html:50
#: enferno/templates/reauth_dialog.html:37
#: enferno/templates/security/login_user.html:63
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: enferno/templates/security/two_factor_select.html:44
#: enferno/templates/security/two_factor_verify_code.html:27
#: enferno/templates/security/wan_signin.html:62
msgid "Recovery Code"
msgstr "恢复代码"

#: enferno/templates/security/mf_recovery.html:34
msgid "Back to Login"
msgstr "返回登录"

#: enferno/templates/security/wan_register.html:45
msgid "Device Name"
msgstr "设备名称"

#: enferno/templates/security/wan_register.html:53
msgid "Add Device"
msgstr "添加设备"

#: enferno/templates/setup_wizard.html:297
msgid "Access Control"
msgstr "访问控制"

#: enferno/templates/setup_wizard.html:306
msgid "Restrictive Access Control"
msgstr "限制性访问控制"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:305
#: enferno/templates/setup_wizard.html:307
msgid "All items in the database will be restricted by default to all non-administrators, except when they are explicitly given access."
msgstr "默认情况下，数据库中的所有项目都将限制所有非管理员访问，除非他们被明确授予访问权限。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:438
msgid "Bayanat's Media Import tool can utilize Google's Tesseract OCR engine. This ebables parsing and extracting text from images and scanned PDF files (requires Tesseract system package)."
msgstr "Bayanat 的媒体导入工具可以使用 Google 的 Tesseract OCR 引擎。这可以从图像和扫描的 PDF 文件中解析和提取文本（需要 Tesseract 系统包）。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:628
#: enferno/templates/setup_wizard.html:368
msgid "Export Expiry Time"
msgstr "导出到期时间"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:642
msgid "API provider for Open Street Maps tiles. By default, Bayanat uses OpenStreetMaps tiles servers. This can be changed using this setting, for example to use an offline instance of OSM."
msgstr "开放街景地图瓦片的 API 提供商。默认情况下，Bayanat 使用 OpenStreetMaps 瓦片服务器。可以通过此设置进行更改，例如使用 OSM 的离线实例。"

#: enferno/admin/templates/nav-bar.html:22
msgid "User Guides"
msgstr "用户指南"

#: enferno/admin/templates/nav-bar.html:29
msgid "Support"
msgstr "支持"

#: enferno/admin/templates/nav-bar.html:36
msgid "Report a Bug"
msgstr "报告 Bug"

#: enferno/admin/templates/nav-bar.html:48
msgid "Translations"
msgstr "翻译"

#: enferno/admin/templates/nav-bar.html:81
#: enferno/templates/settings_drawer.html:11
msgid "User Settings"
msgstr "用户设置"

#: enferno/admin/templates/admin/activity.html:30
msgid "Filter Options"
msgstr "筛选器选项"

#: enferno/admin/templates/admin/activity.html:43
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:1248
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: enferno/admin/templates/admin/activity.html:51
msgid "Denied"
msgstr "拒绝"

#: enferno/admin/templates/admin/activity.html:68
msgid "Show Query"
msgstr "显示查询"

#: enferno/admin/templates/admin/activity.html:78
msgid "Show Items"
msgstr "显示项目"

#: enferno/admin/templates/admin/activity.html:267
msgid "Class"
msgstr "类别"

#: enferno/admin/templates/admin/actors.html:16
#: enferno/admin/templates/admin/bulletins.html:21
#: enferno/admin/templates/admin/incidents.html:15
msgid "Visualize Results"
msgstr "可视化结果"

#: enferno/admin/templates/admin/actors.html:429
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:213
msgid "Normal"
msgstr "正常"

#: enferno/admin/templates/admin/actors.html:430
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:214
msgid "Main"
msgstr "主要"

#: enferno/admin/templates/admin/actors.html:572
#: enferno/admin/templates/admin/bulletins.html:648
#: enferno/admin/templates/admin/incidents.html:539
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:222
#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulk_actor_drawer.html:80
#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulk_bulletin_drawer.html:87
#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulk_incident_drawer.html:71
#: enferno/templates/dashboard.html:53
msgid "Access Groups"
msgstr "访问组"

#: enferno/admin/templates/admin/actors.html:635
#: enferno/admin/templates/admin/bulletins.html:648
#: enferno/admin/templates/admin/incidents.html:590
msgid "Access Group(s) are required unless unresticted."
msgstr "除非不受限制，否则访问组是必须的。"

#: enferno/admin/templates/admin/actors.html:815
msgid "Are you sure you want to delete this profile?"
msgstr "您确定要删除此个人资料吗？"

#: enferno/admin/templates/admin/actors.html:833
msgid "Main profile already exists."
msgstr "主要个人资料已经存在。"

#: enferno/admin/templates/admin/actors.html:862
msgid "A main profile already exists. Cannot duplicate another main profile."
msgstr "主要个人资料已经存在。无法复制另一份主要个人资料。"

#: enferno/admin/templates/admin/actors.html:909
#: enferno/admin/templates/admin/bulletins.html:929
#: enferno/admin/templates/admin/incidents.html:760
msgid "Graph is being generated."
msgstr "正在生成图。"

#: enferno/admin/templates/admin/actors.html:953
msgid "Actor assigned successfully."
msgstr "已成功分配行为人。"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:452
msgid "Confirm deleting this event?"
msgstr "确认删除此事件？"

#: enferno/admin/templates/admin/actors.html:803
#: enferno/admin/templates/admin/bulletins.html:893
#: enferno/admin/templates/admin/incidents.html:730
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:93
#: enferno/admin/templates/admin/locations.html:526
#: enferno/admin/templates/admin/users.html:449
#: enferno/templates/security/change_password.html:102
msgid "Please review the form for errors."
msgstr "请检查表格是否有错误。"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulletin_dialog.html:86
#: enferno/admin/templates/admin/partials/incident_dialog.html:38
msgid "Original Title is required."
msgstr "原始标题为必填项。"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulletin_dialog.html:155
msgid "Source link is required unless unavailable."
msgstr "来源链接为必填项，除非不可用。"

#: enferno/admin/templates/admin/bulletins.html:979
msgid "Bulletin assigned successfully."
msgstr "已成功分配公告。"

#: enferno/admin/templates/admin/component-data.html:126
#: enferno/admin/templates/admin/component-data.html:328
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:252
msgid "Dialects"
msgstr "方言"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:152
msgid "Assigned User"
msgstr "分配的用户"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:240
msgid "Search Activities"
msgstr "搜索活动"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:272
msgid "Nickname(s)"
msgstr "昵称"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:274
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:250
msgid "Middle Name(s)"
msgstr "中间名"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:276
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:123
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:263
msgid "Father's Name"
msgstr "父亲名"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:111
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:289
msgid "ID Number"
msgstr "ID 号码"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:349
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:572
msgid "Physician's name and contact"
msgstr "医生姓名和联系方式"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:359
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:800
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:606
msgid "Dentist's name and contact"
msgstr "牙医姓名和联系方式"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:407
#: enferno/admin/templates/admin/system-logs.html:150
msgid "Message"
msgstr "消息"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:408
msgid "Stacktrace"
msgstr "堆栈跟踪"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:409
#: enferno/admin/templates/admin/system-logs.html:149
msgid "Endpoint"
msgstr "端点"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:410
msgid "User ID"
msgstr "用户 ID"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:411
msgid "Line No"
msgstr "行编号"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:412
msgid "Path"
msgstr "路径"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:413
msgid "Error Type"
msgstr "错误类型"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:414
#: enferno/admin/templates/admin/system-logs.html:147
msgid "Level"
msgstr "级别"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:416
msgid "Refresh available log files and select latest log file"
msgstr "刷新可用的日志文件并选择最新的日志文件"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:417
msgid "No log files available"
msgstr "无可用的日志文件"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:433
msgid "Select Type"
msgstr "选择类型"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:434
msgid "Select Action"
msgstr "选择操作"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:435
msgid "Activity Date"
msgstr "活动日期"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:438
msgid "Select Event Type"
msgstr "选择事件类型"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:441
msgid "Exact Match"
msgstr "完全匹配"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:444
msgid "Address Line 1"
msgstr "地址行 1"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:445
msgid "Address Line 2"
msgstr "地址行 2"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:446
msgid "City"
msgstr "城市"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:447
msgid "Street"
msgstr "街道"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:448
msgid "Street No"
msgstr "街道编号"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:451
msgid "Are you sure you want to delete"
msgstr "是否确定要删除"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:465
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:593
msgid "You have been logged out. Please log in again."
msgstr "您已退出登录。请重新登录。"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:466
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:594
msgid "Are you sure you want to log out all sessions for this user?"
msgstr "您确定要退出登录该用户的所有会话吗？"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:467
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:601
msgid "User Permissions"
msgstr "用户权限"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:470
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:602
msgid "Can View Usernames"
msgstr "可以查看用户名"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:472
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:603
msgid "Can View Simple History"
msgstr "可以查看简单历史记录"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:474
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:604
msgid "Can View Full History"
msgstr "可以查看完整历史记录"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:476
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:605
msgid "Can Edit Locations"
msgstr "可以编辑地点"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:478
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:606
msgid "Can Export"
msgstr "可以导出"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:480
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:607
msgid "Can Self Assign"
msgstr "可以自行分配"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:482
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:608
msgid "User Sessions"
msgstr "用户会话"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:483
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:609
msgid "Session"
msgstr "会话"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:484
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:610
msgid "IP"
msgstr "IP"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:485
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:611
msgid "User Agent"
msgstr "用户代理"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:486
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:612
msgid "Started"
msgstr "已开始"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:487
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:613
msgid "Log off this device"
msgstr "退出登录此设备"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:490
msgid "View Fullscreen"
msgstr "全屏查看"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:491
msgid "Exit Fullscreen"
msgstr "退出全屏"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:565
msgid "Single"
msgstr "单身"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:566
msgid "Married"
msgstr "已婚"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:567
msgid "Seperated"
msgstr "分居"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:568
msgid "Divorced"
msgstr "离婚"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:569
msgid "Widowed"
msgstr "丧偶"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:596
msgid "All sessions for the user have been logged out successfully."
msgstr "已成功退出登录该用户的所有会话。"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:597
msgid "Logged out session"
msgstr "已退出登录会话"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:598
msgid "Error fetching sessions"
msgstr "提取会话时出错"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:599
msgid "Error logging out session"
msgstr "退出登录会话时出错"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:600
msgid "Error logging out all sessions for user ID:"
msgstr "退出登录以下用户 ID 的所有会话时出错："

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:615
#: enferno/admin/templates/admin/users.html:108
msgid "Inactive"
msgstr "不活跃"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:616
#: enferno/admin/templates/admin/users.html:305
msgid "Logout All Sessions"
msgstr "退出登录所有会话"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:713
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:1257
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:714
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:715
msgid "Info"
msgstr "信息"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:716
msgid "Debug"
msgstr "调试"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:88
#: enferno/admin/templates/admin/partials/location_dialog.html:41
msgid "Title or Title (Ar) is required"
msgstr "标题或标题 (Ar) 为必填项"

#: enferno/admin/templates/admin/roles.html:24
msgid "User Groups"
msgstr "用户组"

#: enferno/admin/templates/admin/roles.html:53
msgid "Group Color"
msgstr "组颜色"

#: enferno/admin/templates/admin/roles.html:56
msgid "Useful to easily identify groups in data tables."
msgstr "有助于在数据表中轻松识别组。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:7
msgid "Administration Dashboard"
msgstr "管理面板"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:22
msgid "Activity Monitor"
msgstr "活动监视器"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:215
msgid "Disallow Multiple Concurrent Sessions"
msgstr "不允许多个并发会话"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:221
msgid "Prevents users from logging in to multiple devices simultaneously"
msgstr "防止用户同时登录多个设备"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:226
#: enferno/templates/setup_wizard.html:374
msgid "Session Data Retention Period"
msgstr "会话数据保留期"

#: enferno/templates/setup_wizard.html:310
msgid "Allow Non-Admin Users to Restrict New Items"
msgstr "允许非管理员用户限制新项目"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:311
#: enferno/templates/setup_wizard.html:312
msgid "Users with no administrative privileges will be allowed to restrict items they create. They can only restrict items to one or more of their own access groups."
msgstr "允许没有管理权限的用户限制他们创建的项目。他们只能将项目限制在自己的一个或多个访问组中。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:306
msgid "Set users' actions to be logged in the Activity Monitor."
msgstr "设置要在活动监视器中记录的用户操作。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:309
msgid "Items created by users."
msgstr "用户创建的项目。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:331
msgid "This setting will log Actors, Bulletins, Incidents and all other secondary items created by users."
msgstr "此设置将记录用户创建的行为人、公告、事件和所有其他次要项目。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:315
msgid "Items viewed by users."
msgstr "用户查看的项目。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:339
msgid "This setting will log all Actors, Bulletins and Incidents viewed by users."
msgstr "此设置将记录用户查看的所有行为人、公告和事件。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:321
msgid "Items edited by users."
msgstr "用户编辑的项目。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:347
msgid "This setting will log Actors, Bulletins, Incidents and all other secondary items edited by users."
msgstr "此设置将记录用户编辑的行为人、公告、事件和所有其他次要项目。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:327
msgid "Items deleted by users."
msgstr "用户删除的项目。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:355
msgid "This setting will enable logging all secondary items deleted by authorized users. Note: Actors, Bulletins and Incidents cannot be deleted."
msgstr "此设置将启用记录授权用户删除的所有次要项目。注意：不能删除行为人、公告和事件。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:333
msgid "Items reviewer by users."
msgstr "用户审核的项目。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:363
msgid "This setting will enable logging all items peer-viewed by authorized users."
msgstr "此设置将启用记录授权用户同行审核的所有项目。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:339
msgid "Files uploaded by users."
msgstr "用户上传的文件。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:451
msgid "This setting will enable logging all files uploaded users to media storage."
msgstr "此设置将启用记录用户上传到媒体存储的所有文件。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:345
msgid "Bulk operations queued by users."
msgstr "用户排队的批量操作。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:459
msgid "This setting will enable logging all bulk operations initiated by authorized users on Actors, Bulletins and Incidents."
msgstr "此设置将启用记录授权用户对行为人、公告和事件发起的所有批量操作。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:351
msgid "Export requests made by users."
msgstr "用户提出的导出请求。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:385
msgid "This setting will enable logging all export requests submitted by authorized users."
msgstr "此设置将启用记录授权用户提交的所有导出请求。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:357
msgid "Export requests approved by users."
msgstr "用户批准的导出请求。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:393
msgid "This setting will enable logging all export requests approvals by administrators."
msgstr "此设置将启用记录管理员批准的所有导出请求。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:363
msgid "Export requests rejected by users."
msgstr "用户拒绝的导出请求。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:401
msgid "This setting will enable logging all export requests rejections by administrators."
msgstr "此设置将启用记录管理员拒绝的所有导出请求。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:369
msgid "Export requests downloaded by  users."
msgstr "用户下载的导出请求。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:409
msgid "This setting will enable logging all export requests downloads by authorized users."
msgstr "此设置将启用记录授权用户下载的所有导出请求。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:375
msgid "Search queries made by users."
msgstr "用户进行的搜索查询。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:442
msgid "This setting will enable logging all searches conducted by users on Actors, Bulletins and Incidents."
msgstr "此设置将启用记录用户对行为人、公告和事件进行的所有搜索。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:381
msgid "Items self-assigned by users"
msgstr "用户自行分配的项目"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:371
msgid "This setting will enable logging all items self-assigned by users."
msgstr "此设置将启用记录用户自行分配的所有项目。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:387
msgid "Logins by users."
msgstr "用户的登录。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:422
msgid "This setting will enable logging all user login activities."
msgstr "此设置将启用记录所有的用户登录活动。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:393
msgid "Logouts by users."
msgstr "用户的退出登录。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:429
msgid "This setting will enable logging all user logout activities. Note: only explicit logout will be logged, users closing their browsers without logging out will not for example."
msgstr "此设置将启用记录所有的用户退出登录活动。注意：只有明确退出登录的活动才会被记录，例如，用户在没有退出登录的情况下关闭浏览器将不会被记录。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:471
#: enferno/templates/setup_wizard.html:363
msgid "Activity Retention Period"
msgstr "活动保留期"

#: enferno/templates/setup_wizard.html:364
msgid "Period after which activities will be deleted."
msgstr "在该时间段后，活动将被删除。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-logs.html:30
msgid "Logs"
msgstr "日志"

#: enferno/admin/templates/admin/system-logs.html:45
msgid "Log Date"
msgstr "日志日期"

#: enferno/admin/templates/admin/system-logs.html:145
msgid "Timestamp"
msgstr "时间戳"

#: enferno/admin/templates/admin/system-logs.html:172
msgid "No log files found"
msgstr "未找到日志文件"

#: enferno/admin/templates/admin/system-logs.html:227
msgid "Latest"
msgstr "最近的"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:67
#: enferno/admin/templates/admin/system-logs.html:322
msgid "Copied to clipboard"
msgstr "已复制到剪贴板"

#: enferno/admin/templates/admin/system-logs.html:325
#: enferno/admin/templates/admin/system-logs.html:329
msgid "Failed to copy to clipboard."
msgstr "复制到剪贴板失败。"

#: enferno/admin/templates/admin/users.html:499
msgid "Are you sure you want to force password reset for user "
msgstr "是否确定要强制重置用户的密码"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:105
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:86
msgid "Middle Name (AR)"
msgstr "中间名 (AR)"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:124
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:266
msgid "Father's Name (AR)"
msgstr "父亲名 (AR)"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:191
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:220
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:307
msgid "No of Children"
msgstr "子女数量"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:123
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:302
msgid "Profile"
msgstr "个人资料"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:303
msgid "Duplicate Profile"
msgstr "复制个人资料"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:312
msgid "Delete Profile"
msgstr "删除个人资料"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:121
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:934
msgid "Restrict Actor to Access Group(s)"
msgstr "限制行为人到访问组"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:122
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:944
msgid "No Access Access Groups"
msgstr "没有对访问组的访问权限"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulletin_dialog.html:85
msgid "Original Title (Ar)"
msgstr "原始标题 (Ar)"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulletin_dialog.html:188
#: enferno/admin/templates/admin/partials/incident_dialog.html:185
msgid "Restrict Bulletin to Access Group(s)"
msgstr "限制公告到访问组"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulletin_dialog.html:192
#: enferno/admin/templates/admin/partials/incident_dialog.html:189
msgid "No Access Groups"
msgstr "无访问组"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/incident_dialog.html:259
msgid "Restrict Incident to Access Group(s)"
msgstr "限制事件到访问组"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/incident_dialog.html:267
msgid "No Access Group"
msgstr "无访问组"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/log_dialog.html:6
msgid "Log Details "
msgstr "日志详细信息"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/review_dialog.html:50
msgid "Data Assistant"
msgstr "数据助理"

#: enferno/data_import/templates/log_dialog.html:7
msgid "Log"
msgstr "日志"

#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:16
msgid "Bulk Upload \\& Import"
msgstr "批量上传 \\和导入"

#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:253
msgid "Middle Name(s) (AR)"
msgstr "中间名 (AR)"

#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:364
msgid "Actor Profile"
msgstr "行为人个人资料"

#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:460
msgid "Missing Person Details"
msgstr "失踪人员详细信息"

#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:623
msgid "Details of the person(s) who reported them missing"
msgstr "报告失踪人员的报告者的详细信息"

#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:914
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:1137
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:1207
msgid "New Map"
msgstr "新映射"

#: enferno/export/templates/export-dashboard.html:75
msgid "Do not include Media"
msgstr "不包括媒体"

#: enferno/templates/dashboard.html:127
msgid "Bayanat "
msgstr "Bayanat"

#: enferno/templates/dashboard.html:127
msgid "is an open source project by SJAC released under the GNU Affero General Public License (AGPL)."
msgstr "是叙利亚正义与问责中心 (SJAC) 根据 GNU Affero 通用公共许可证 (AGPL) 发布的一个开源项目。"

#: enferno/deduplication/templates/deduplication.html:28
msgid "Deduplication Dashboard"
msgstr "重复数据删除面板"

#: enferno/templates/nav-drawer.html:109
msgid "System Administration"
msgstr "系统管理"

#: enferno/templates/nav-drawer.html:114
msgid "System Logs"
msgstr "系统日志"

#: enferno/templates/settings_drawer.html:22
msgid "Theme"
msgstr "主题"

#: enferno/templates/settings_drawer.html:36
msgid "Light"
msgstr "浅色"

#: enferno/templates/settings_drawer.html:46
msgid "Dark"
msgstr "深色"

#: enferno/templates/security/login_user.html:57
msgid "Invalid username or password!"
msgstr "用户名或密码无效！"

#: enferno/templates/security/two_factor_verify_code.html:22
msgid "Trouble Accessing Your Account/Lost Mobile/TFA Device?"
msgstr "访问您的账户时遇到困难/丢失了手机/TFA 设备？"

#: enferno/templates/security/wan_register.html:109
msgid "Usage"
msgstr "用法"

#: enferno/templates/security/wan_register.html:111
msgid "Transports"
msgstr "传输"

#: enferno/templates/security/wan_register.html:115
msgid "Backed Up"
msgstr "已备份"

#: enferno/templates/security/wan_register.html:117
msgid "Device Type"
msgstr "设备类型"

#: enferno/templates/security/wan_register.html:119
msgid "Discoverable"
msgstr "可发现的"

#: enferno/templates/security/wan_register.html:121
msgid "Last Used"
msgstr "上次使用"

#: enferno/templates/security/wan_register.html:138
msgid "Delete Key"
msgstr "删除密钥"

#: enferno/templates/security/wan_register.html:208
msgid "Are you sure you want to delete this device?"
msgstr "您确定要删除此设备吗？"

#: enferno/templates/security/wan_register.html:216
msgid "Device Removed Successfully"
msgstr "设备已成功删除"

#: enferno/templates/login_dialog.html:148
#: enferno/templates/security/wan_signin.html:31
msgid "Authenticate"
msgstr "身份验证"

#: enferno/admin/templates/admin/actors.html:99
#: enferno/admin/templates/admin/bulletins.html:122
#: enferno/admin/templates/admin/incidents.html:101
msgid "Unselect all"
msgstr "取消全选"

#: enferno/admin/templates/admin/actors.html:158
#: enferno/admin/templates/admin/bulletins.html:182
#: enferno/admin/templates/admin/incidents.html:161
msgid "Search time: "
msgstr "搜索时间："

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:468
msgid "User 2FA Methods"
msgstr "用户双因素身份验证 (2FA) 方法"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:469
#: enferno/admin/templates/admin/users.html:84
msgid "2FA Inactive"
msgstr "双因素身份验证 (2FA) 未激活"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:499
msgid "Preview Image"
msgstr "预览图像"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:500
msgid "Play Video"
msgstr "播放视频"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:501
msgid "Open PDF in PDF Viewer"
msgstr "在 PDF 查看器中打开 PDF"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:502
msgid "Download File"
msgstr "下载文件"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:503
msgid "Category"
msgstr "类别"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:504
msgid "Duration"
msgstr "持续时间"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:505
msgid "Click to copy"
msgstr "点击复制"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:506
msgid "File Hash"
msgstr "文件哈希"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:507
msgid "Filename"
msgstr "文件名"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:132
#: enferno/templates/setup_wizard.html:203
msgid "Storage options for media files uploaded to Bayanat. By default, Bayanat store these files locally on the server. It's also possible to use S3 compatible bucket using cloud providers like AWS, Azure, Google Cloud, or MinIO (which can be used in offline installations)."
msgstr "上传到 Bayanat 的媒体文件的存储选项。默认情况下，Bayanat 将在服务器上本地存储这些文件。也可以使用 AWS、Azure、Google Cloud 或 MinIO（可用于离线安装）等云提供商的 S3 兼容存储桶。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:168
msgid "Bayanat uses zxcvbn password strength estimator to calculate a password score. 'Medium' coresponds to a zxcvbn score of 2 and is suitable for offline Bayanat installation. 'Strong' corresponds to a score of 3, we recommend this setting for online Bayanat installations. 'Very Strong' corresponds to a zxcvbn score of 4 and offers the highest level of protection."
msgstr "Bayanat 使用 zxcvbn 密码强度估算器来计算密码得分。“中等”对应的是 zxcvbn 得分的 2 分，适用于离线 Bayanat 安装。“强”对应的是 3 分，我们建议在线安装 Bayanat 时使用此设置。“非常强”对应于 zxcvbn 得分的 4 分，提供最高级别的保护。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:204
#: enferno/templates/setup_wizard.html:277
msgid "Two Factor Authentication Policies"
msgstr "双因素身份验证政策"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:204
#: enferno/templates/setup_wizard.html:285
msgid "WebAuthn Authentication"
msgstr "WebAuthn 身份验证"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:206
#: enferno/templates/setup_wizard.html:287
msgid "Allow use of FIDO hardware and passkeys as second factor."
msgstr "允许使用 FIDO 硬件和密钥作为第二因素。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:212
msgid "Session Policies"
msgstr "会话策略"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:227
#: enferno/templates/setup_wizard.html:375
msgid "Period after which session data will be deleted."
msgstr "会话数据将在该时间段后删除。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:235
msgid "Additional Security Settings"
msgstr "其他安全设置"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:238
msgid "Add further security to Bayanat's by requiring Google Recaptcha on the login form."
msgstr "通过在登录表单上要求使用 Google Recaptcha，进一步增强 Bayanat 的安全性。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:287
msgid "By default, users can access all items in the Bayanat database, except for items which are restricted from them. Administrators can restrict access to certain items by assigning Access Group(s) to these items. Additionally, only administrators can restrict items. This default behaviour can be changed with the following settings."
msgstr "默认情况下，用户可以访问 Bayanat 数据库中的所有项目，但禁止访问的项目除外。管理员可以通过为这些项目分配访问组来限制对某些项目的访问。此外，只有管理员可以限制项目。以下设置可用来更改此默认行为。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:486
#: enferno/templates/setup_wizard.html:335
msgid "Enables importing and parsing media items in bulk into Bulletins."
msgstr "可将媒体项目批量导入并解析到 Bulletin 中。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:567
#: enferno/templates/setup_wizard.html:339
msgid "Enables dynamic import of spreadsheets into Actors."
msgstr "可将电子表格动态导入到 Actor 中。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:629
#: enferno/templates/setup_wizard.html:369
msgid "Period after which exports will expired and be deleted."
msgstr "导出内容将在该时间段后过期并删除。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:514
msgid "Satalite Imagery"
msgstr "卫星图像"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:515
msgid "Bayanat uses OpenStreetMaps by default. Optionally, it is able to show satalite imagery using Google Maps, in addition to OSM. To enable, add a Google Maps API Key."
msgstr "Bayanat 默认使用 OpenStreetMaps。除了 OSM 之外，它还可以选择使用 Google Maps 显示卫星图像。要启用此功能，请添加 Google Maps API 密钥。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:1096
#: enferno/templates/setup_wizard.html:430
msgid "Restarting Bayanat to new settings to take effect, please wait..."
msgstr "正在重新启动 Bayanat 以使新设置生效，请稍候……"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:1099
#: enferno/templates/setup_wizard.html:433
msgid "This can take up to a minute. If it takes longer, please restart Bayanat manually."
msgstr "这可能需要长达一分钟的时间。如果需要更长时间，请手动重启 Bayanat。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:1386
#: enferno/templates/setup_wizard.html:626
msgid "Bayanat reloaded successfully."
msgstr "Bayanat 已成功重载。"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:621
#: enferno/admin/templates/admin/users.html:59
#: enferno/admin/templates/admin/users.html:300
msgid "Revoke 2FA"
msgstr "撤销双因素身份验证 (2FA)"

#: enferno/admin/templates/admin/users.html:84
msgid "2FA Active"
msgstr "双因素身份验证 (2FA) 激活"

#: enferno/admin/templates/admin/users.html:357
msgid "Two Factor Authentication"
msgstr "两因素身份验证"

#: enferno/admin/templates/admin/users.html:471
msgid "Are you sure you want to revoke 2FA for this user?"
msgstr "您确定要撤销此用户的双因素身份验证 (2FA) 吗？"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulk_actor_drawer.html:33
#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulk_bulletin_drawer.html:34
#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulk_incident_drawer.html:32
msgid "Clear Assignee"
msgstr "清除受派人"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulk_actor_drawer.html:49
#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulk_bulletin_drawer.html:50
#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulk_incident_drawer.html:48
msgid "Clear Reviewer"
msgstr "清除审核人"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/incident_dialog.html:122
msgid "Load Related Actors"
msgstr "加载相关 Actor"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/incident_dialog.html:97
msgid "Load Related Bulletins"
msgstr "加载相关 Bulletin"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/incident_dialog.html:147
msgid "Load Related Incidents"
msgstr "加载相关 Incident"

#: enferno/data_import/templates/media-import.html:409
msgid "Original Filename"
msgstr "原始文件名"

#: enferno/data_import/templates/media-import.html:410
msgid "New Filename"
msgstr "新文件名"

#: enferno/data_import/templates/media-import.html:411
msgid "MD4"
msgstr "MD4"

#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:404
msgid "Separator"
msgstr "分隔符"

#: enferno/deduplication/templates/deduplication.html:288
msgid " hours"
msgstr "小时"

#: enferno/deduplication/templates/deduplication.html:288
msgid " minutes"
msgstr "分钟"

#: enferno/deduplication/templates/deduplication.html:289
msgid "Processed: "
msgstr "已处理："

#: enferno/deduplication/templates/deduplication.html:289
msgid "Speed: "
msgstr "速度："

#: enferno/deduplication/templates/deduplication.html:289
msgid "/hour"
msgstr "/小时"

#: enferno/deduplication/templates/deduplication.html:289
msgid "Approx. time to complete: "
msgstr "大约完成时间："

#: enferno/deduplication/templates/deduplication.html:306
msgid " of "
msgstr "的"

#: enferno/deduplication/templates/deduplication.html:306
msgid " items ("
msgstr "项（"

#: enferno/deduplication/templates/deduplication.html:306
msgid " pending)"
msgstr "待处理）"

#: enferno/templates/dashboard.html:35
msgid "Manage Users"
msgstr "管理用户"

#: enferno/templates/dashboard.html:46
msgid "Users Dashboard"
msgstr "用户信息面板"

#: enferno/templates/dashboard.html:64
msgid "Groups Dashboard"
msgstr "组信息面板"

#: enferno/templates/dashboard.html:73
msgid "Customize Component Data"
msgstr "自定义组件数据"

#: enferno/templates/dashboard.html:76
msgid "If you haven't imported Bayanat's default data, you'll need to create items for the system lists from the Component Data dashboard. If you have, you still need to create Ethnicities and Dialects for the country(s) your team will be working on."
msgstr "如果您尚未导入 Bayanat 的默认数据，则需要从组件数据信息面板创建系统列表所需的项目。如果已导入，则您还需要针对您的团队将要开展工作的国家/地区创建种族和方言。"

#: enferno/templates/dashboard.html:91
msgid "More System Settings"
msgstr "更多系统设置"

#: enferno/templates/dashboard.html:94
msgid "This wizard went through a few important settings. Bayanat can be customized even further from the System Settings."
msgstr "此向导完成了几项重要的设置。用户可以通过“系统设置”对 Bayanat 做进一步的自定义。"

#: enferno/templates/dashboard.html:116
msgid "Complete Setup"
msgstr "完成设置"

#: enferno/templates/dashboard.html:125
msgid "Syria Justice &amp;\n"
"                        Accountability Center (SJAC) "
msgstr "叙利亚司法与问责中心 (SJAC)"

#: enferno/templates/nav-drawer.html:57
msgid "Deduplication"
msgstr "重复数据删除"

#: enferno/templates/setup_wizard.html:5
msgid " Setup Bayanat"
msgstr "设置 Bayanat"

#: enferno/templates/setup_wizard.html:53
msgid "Welcome to Bayanat!"
msgstr "欢迎使用 Bayanat！"

#: enferno/templates/setup_wizard.html:57
msgid "Welcome to your Bayanat server. This wizard will guide you through a few basic steps \n"
"                                                to set up your Bayanat server. You can start using your Bayanat server afterwards. You can use the default settings in this wizard without any change, and all these settings can be easily changed later on."
msgstr "欢迎使用您的 Bayanat 服务器。此向导将引导您完成几个基本步骤来设置您的 Bayanat 服务器。之后您就可以开始使用您的 Bayanat 服务器。您可以使用此向导中的默认设置，无需进行任何更改。所有这些设置都可以在稍后轻松更改。"

#: enferno/templates/setup_wizard.html:62
#: enferno/templates/setup_wizard.html:122
#: enferno/templates/setup_wizard.html:187
#: enferno/templates/setup_wizard.html:225
#: enferno/templates/setup_wizard.html:286
#: enferno/templates/setup_wizard.html:318
#: enferno/templates/setup_wizard.html:347
msgid "Proceed"
msgstr "继续"

#: enferno/templates/setup_wizard.html:77
msgid "Create your first admin account. This account will have unrestricted\n"
"                                                    access to all features and settings in Bayanat."
msgstr "创建您的第一个管理员账户。此账户可无限制地访问 Bayanat 中的所有功能和设置。"

#: enferno/templates/setup_wizard.html:93
msgid "Create Admin Account"
msgstr "创建管理员账户"

#: enferno/templates/setup_wizard.html:100
#: enferno/templates/setup_wizard.html:126
#: enferno/templates/setup_wizard.html:150
#: enferno/templates/setup_wizard.html:191
#: enferno/templates/setup_wizard.html:229
#: enferno/templates/setup_wizard.html:290
#: enferno/templates/setup_wizard.html:322
#: enferno/templates/setup_wizard.html:351
#: enferno/templates/setup_wizard.html:387
msgid "Go Back"
msgstr "返回"

#: enferno/templates/setup_wizard.html:106
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: enferno/templates/setup_wizard.html:132
msgid "Default Data"
msgstr "默认数据"

#: enferno/templates/setup_wizard.html:137
msgid "Would you like to import Bayanat's default component data? This will allow your team to quickly start using Bayanat's default component data such as: Violations categories, Event types, Countries and Nationalities, GeoLocation types, Media category and relationships types. You can modify or delete these later."
msgstr "您想导入 Bayanat 的默认组件数据吗？这可以让您的团队快速开始使用 Bayanat 的默认组件数据，例如：违规类别、事件类型、国家和国籍、地理位置类型、媒体类别和关系类型。您可以稍后修改或删除这些内容。"

#: enferno/templates/setup_wizard.html:142
msgid "Import Default Data"
msgstr "导入默认数据"

#: enferno/templates/setup_wizard.html:146
msgid "Skip"
msgstr "跳过"

#: enferno/templates/setup_wizard.html:161
msgid "Customize Bayanat's location data to suit the country and context of your team's investigations."
msgstr "定制 Bayanat 的位置数据，以适应您团队调查所在国家和环境的需求。"

#: enferno/templates/setup_wizard.html:165
msgid "Changes default center position for all maps in Bayanat."
msgstr "更改 Bayanat 所有地图的默认中心位置。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:651
#: enferno/templates/setup_wizard.html:173
msgid "API key for Google Maps. Adding a key enables satellite imagery in Bayanat's maps."
msgstr "Google 地图的 API 密钥。添加密钥可在 Bayanat 的地图中启用卫星图像。"

#: enferno/templates/setup_wizard.html:247
msgid "Minimum required length for passwords."
msgstr "密码最小长度要求。"

#: enferno/templates/setup_wizard.html:280
msgid "Force all users to enroll in two factor authentication."
msgstr "强制所有用户注册双因素身份验证。"

#: enferno/templates/setup_wizard.html:328
msgid "Import/Export Tools"
msgstr "导入/导出工具"

#: enferno/templates/setup_wizard.html:337
msgid "Sheet Import Tool"
msgstr "工作表导入工具"

#: enferno/templates/setup_wizard.html:357
msgid "Retention Periods"
msgstr "保留期限"

#: enferno/templates/setup_wizard.html:382
msgid "Finish Setup"
msgstr "完成设置"

#: enferno/templates/setup_wizard.html:398
msgid "Your Bayanat server is now ready to use!"
msgstr "您的 Bayanat 服务器现在可以使用了！"

#: enferno/templates/setup_wizard.html:404
msgid "Proceed to dashboard"
msgstr "进入信息面板"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:151
msgid "Search in a single event"
msgstr "在单个事件中搜索"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:519
msgid "Include Postal Code"
msgstr "邮政编码"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:96
msgid "Advanced Analysis Features"
msgstr "高级分析功能"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:122
msgid "Advanced features for more efficient analysis."
msgstr "高级功能可实现更高效的分析。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:426
msgid "Allow scanning of the import path for files in the Media Import Tool. The path needs to be set in the .env file for this setting to work. This is done for security purposes. WARNING: This is a DANGEROUS setting and should only be enabled on installation that can utilize this feature. It should be turned on only when it's needed."
msgstr "允许在媒体导入工具中扫描文件的导入路径。需要在 .env 文件中设置路径，此设置才能正常工作。这样做是出于安全目的。警告：这是一个危险的设置，只能在可以使用此功能的安装中启用。只应该在需要时才开启。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:625
#: enferno/templates/setup_wizard.html:343
msgid "Enables exporting Actors, Bulletins and Incidents into various formats. Users with the correct permissions can request exports of items. Administrators can approve or reject these requests. Approved exports can be downloaded by the requesting user from the Exports dashboard."
msgstr "可以将 Actor、Bulletin 和 Incident 导出为各种格式。具有正确权限的用户可以请求导出项目。管理员可以批准或拒绝这些请求。获得批准的导出数据可以由提出请求的用户从“导出”信息面板下载。"

#: enferno/templates/dashboard.html:38
msgid "Create user accounts for your team so they can access your Bayanat server. Users Dashboard allow you to manage your user accounts, their access levels and their permissions."
msgstr "为您的团队创建用户账户，以便他们可以访问您的 Bayanat 服务器。您可在用户信息面板中管理您的用户账户、他们的访问级别和权限。"

#: enferno/templates/dashboard.html:56
msgid "Create access groups to manage your team's access to your data. You can then add your users to the appropriate access groups and assign these groups to Actor, Bulletins and Incidents that needs to be restricted. Actors and Bulletins can be restricted when imported by the Media and Sheets Import Tools. Access groups of all items can be tweaked any time using bulk updates."
msgstr "创建访问组来管理团队对数据的访问权限。然后，您可以将用户添加到相应的访问组中，并将这些组分配给需要限制的 Actor、Bulletin 和Incident。通过媒体和表格导入工具导入时，可对 Actor 和 Bulletin 进行限制。可以通过批量更新随时调整所有项目的访问组。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:645
#: enferno/templates/setup_wizard.html:169
msgid "Satellite Imagery"
msgstr "卫星图像"

#: enferno/templates/setup_wizard.html:170
msgid "Bayanat uses OpenStreetMaps by default. Optionally, it is able to show satellite imagery using Google Maps, in addition to OSM. To enable, add a Google Maps API Key."
msgstr "Bayanat 默认使用 OpenStreetMaps。除了 OSM 之外，它还可以选择使用 Google Maps 显示卫星图像。要启用此功能，请添加 Google Maps API 密钥。"

#: enferno/templates/setup_wizard.html:176
msgid "Administrative Divisions"
msgstr "行政区划"

#: enferno/templates/setup_wizard.html:177
msgid "Bayanat ships with the Syrian administrative divisions by default. Change the names of the administrative divisions to match the country your team will be working on."
msgstr "Bayanat 默认附带叙利亚行政区划。请更改行政区划的名称，以匹配您的团队将要开展工作的国家/地区。"

#: enferno/templates/setup_wizard.html:253
msgid "Bayanat uses zxcvbn password strength estimator to calculate a password score. 'Medium' corresponds to a zxcvbn score of 2 and is suitable for offline Bayanat installation. 'Strong' corresponds to a score of 3, we recommend this setting for online Bayanat installations. 'Very Strong' corresponds to a zxcvbn score of 4 and offers the highest level of protection."
msgstr "Bayanat 使用 zxcvbn 密码强度估算器来计算密码得分。“中等”对应的是 zxcvbn 得分的 2 分，适用于离线 Bayanat 安装。“强”对应的是 3 分，我们建议在线安装 Bayanat 时使用此设置。“非常强”对应于 zxcvbn 得分的 4 分，提供最高级别的保护。"

#: enferno/templates/setup_wizard.html:303
msgid "By default, users can access all items in the Bayanat database, except for items which are restricted from them. Administrators can restrict access to certain items by assigning Access Group(s) to these items. Additionally, only administrators can restrict items. This default behavior can be changed with the following settings."
msgstr "默认情况下，用户可以访问 Bayanat 数据库中的所有项目，但禁止访问的项目除外。管理员可以通过为这些项目分配访问组来限制对某些项目的访问。此外，只有管理员可以限制项目。以下设置可用来更改此默认行为。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:1182
#: enferno/admin/templates/nav-bar.html:74
#: enferno/templates/notifications_dialog.html:8
#: enferno/templates/notifications_drawer.html:11
msgid "Notifications"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/actor-fields.html:7
#: enferno/admin/templates/admin/bulletin-fields.html:7
#: enferno/admin/templates/admin/incident-fields.html:7
msgid "Please review your updates before applying them to the form."
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/actor-fields.html:9
#: enferno/admin/templates/admin/actor-fields.html:40
#: enferno/admin/templates/admin/bulletin-fields.html:9
#: enferno/admin/templates/admin/bulletin-fields.html:40
#: enferno/admin/templates/admin/incident-fields.html:9
#: enferno/admin/templates/admin/incident-fields.html:40
msgid "Field Name"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/actor-fields.html:10
#: enferno/admin/templates/admin/actor-fields.html:41
#: enferno/admin/templates/admin/bulletin-fields.html:10
#: enferno/admin/templates/admin/bulletin-fields.html:41
#: enferno/admin/templates/admin/incident-fields.html:10
#: enferno/admin/templates/admin/incident-fields.html:41
msgid "Change Type"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/actor-fields.html:29
#: enferno/admin/templates/admin/actor-fields.html:81
#: enferno/admin/templates/admin/bulletin-fields.html:29
#: enferno/admin/templates/admin/bulletin-fields.html:81
#: enferno/admin/templates/admin/incident-fields.html:29
#: enferno/admin/templates/admin/incident-fields.html:81
#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:41
#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:990
msgid "Revision history"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/actor-fields.html:31
#: enferno/admin/templates/admin/bulletin-fields.html:31
#: enferno/admin/templates/admin/incident-fields.html:31
msgid "No revision history yet"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/actor-fields.html:31
#: enferno/admin/templates/admin/bulletin-fields.html:31
#: enferno/admin/templates/admin/incident-fields.html:31
#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:992
msgid "No more items in history"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/actor-fields.html:36
#: enferno/admin/templates/admin/bulletin-fields.html:36
#: enferno/admin/templates/admin/incident-fields.html:36
msgid "System"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/actor-fields.html:36
#: enferno/admin/templates/admin/bulletin-fields.html:36
#: enferno/admin/templates/admin/incident-fields.html:36
#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:996
msgid "updated the settings"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/actor-fields.html:36
#: enferno/admin/templates/admin/bulletin-fields.html:36
#: enferno/admin/templates/admin/incident-fields.html:36
msgid "(Latest)"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/actor-fields.html:37
#: enferno/admin/templates/admin/bulletin-fields.html:37
#: enferno/admin/templates/admin/incident-fields.html:37
#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:998
#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:1064
msgid "Show detailed changes"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/actor-fields.html:37
#: enferno/admin/templates/admin/bulletin-fields.html:37
#: enferno/admin/templates/admin/incident-fields.html:37
#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:998
#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:1064
msgid "Collapse"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/actor-fields.html:68
msgid "Actor Dynamic From Builder"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/actor-fields.html:84
#: enferno/admin/templates/admin/bulletin-fields.html:84
#: enferno/admin/templates/admin/incident-fields.html:84
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:81
msgid "Discard Changes"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/actor-fields.html:86
#: enferno/admin/templates/admin/bulletin-fields.html:86
#: enferno/admin/templates/admin/incident-fields.html:86
msgid "Save Changes"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/actor-fields.html:88
#: enferno/admin/templates/admin/bulletin-fields.html:88
#: enferno/admin/templates/admin/incident-fields.html:88
msgid "Add New"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/actor-fields.html:116
#: enferno/admin/templates/admin/bulletin-fields.html:122
#: enferno/admin/templates/admin/incident-fields.html:116
msgid "No fields yet. Start by creating your first field to get started!"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/actor-fields.html:119
#: enferno/admin/templates/admin/bulletin-fields.html:125
#: enferno/admin/templates/admin/incident-fields.html:119
msgid "We couldn't find any fields for that search. Try another keyword."
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/actors.html:164
#: enferno/admin/templates/admin/bulletins.html:188
#: enferno/admin/templates/admin/incidents.html:167
msgid "Items per page:"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/actors.html:645
#: enferno/admin/templates/admin/bulletins.html:803
#: enferno/admin/templates/admin/incidents.html:606
msgid "Showing {items} of"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/bulletin-fields.html:68
msgid "Bulletin Dynamic From Builder"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/bulletins.html:112
#: enferno/admin/templates/admin/bulletins.html:323
msgid "Import from Web"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/bulletins.html:288
msgid "Create Related Actor"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/bulletins.html:331
msgid "Enter URL"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/bulletins.html:345
msgid "Import"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/bulletins.html:1671
msgid "Please enter a URL"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/bulletins.html:1681
msgid "URL import started"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/component-data.html:42
msgid "Full Location text format"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/component-data.html:45
msgid "These settings control how the Full Location text of each\n"
"                                            Location is\n"
"                                            formatted and generated from its title and its parents. You can\n"
"                                            customize this order to match the\n"
"                                            address system of the country you're working on."
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/component-data.html:62
msgid "You can change the option to include postal codes in\n"
"                                                format of the Full Location text in the system settings."
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/component-data.html:67
msgid "Revert changes"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/component-data.html:71
msgid "Regenerate"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/component-data.html:75
msgid "Save order"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/component-data.html:82
msgid "You must re-generate Full Location texts for the new format to take effect."
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/component-data.html:223
#: enferno/admin/templates/admin/component-data.html:347
msgid "ID Number Types"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/component-data.html:233
#: enferno/admin/templates/admin/component-data.html:353
msgid "Potential Violation"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/component-data.html:236
#: enferno/admin/templates/admin/component-data.html:354
msgid "Claimed Violation"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/component-data.html:243
msgid "Potential Violation Categories"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/component-data.html:251
msgid "Claimed Violation Categories"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/component-data.html:319
msgid "Administrative Levels"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/component-data.html:324
msgid "Countries and Languages"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/component-data.html:332
msgid "Relations"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/component-data.html:334
msgid "Actor to Actor"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/component-data.html:335
msgid "Actor to Bulletin"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/component-data.html:336
msgid "Bulletin to Bulletin"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/component-data.html:337
msgid "Incident to Bulletin"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/component-data.html:338
msgid "Incident to Actor"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/component-data.html:339
msgid "Incident to Incident"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/component-data.html:343
msgid "Geo Location"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/component-data.html:345
msgid "Identification"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/component-data.html:351
msgid "Violation Categories"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/incident-fields.html:68
msgid "Incident Dynamic From Builder"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:23
msgid "Invalid username: only letters and numbers are allowed"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:24
msgid "Username already taken"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:25
msgid "Invalid email address"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:26
msgid "Invalid date"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:27
msgid "From date must be before To date"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:28
msgid "To date must be after From date"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:29
msgid "Must be a valid URL or 'NA'"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:30
msgid "Fields do not match"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:31
msgid "Password is too weak"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:32
msgid "Select Field Type"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:33
msgid "Short Text"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:34
msgid "Long Text"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:35
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:492
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:342
msgid "Number"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:36
msgid "Dropdown"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:37
msgid "Multi-Select"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:38
msgid "Date and Time"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:39
msgid "Make the field required"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:40
msgid "Make the field searchable"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:41
msgid "Show Field"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:42
msgid "Hide Field"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:43
msgid "Show Option"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:44
msgid "Hide Option"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:45
msgid "Delete Field"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:46
msgid "Deletion Restricted"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:47
msgid "Max Length"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:48
msgid "Help Text"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:49
msgid "Field Properties"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:50
msgid "Add another option"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:51
msgid "One selection only"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:52
msgid "Field Options"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:53
msgid "DEFAULT"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:54
msgid "CUSTOM"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:55
msgid "Full"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:56
msgid "Half"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:57
msgid "New Field"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:58
msgid "Field Title"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:59
msgid "Option {num}"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:60
msgid "Field {num}"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:61
msgid "Width"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:62
msgid "No UI component mapped for this field"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:63
msgid "Show or Hide Event Types"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:65
msgid "Modified"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:66
msgid "Deleted"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:68
msgid "Copy coordinates"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:69
msgid "Failed to copy coordinates"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:70
msgid "Up to 255 characters"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:71
msgid "Unlimited text length"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:72
msgid "Whole numbers only"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:73
msgid "Single or multiple choice"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:74
msgid "Date with optional time"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:75
msgid "Deleting the field '{field}' will remove it from your form."
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:76
msgid "Field '{field}' has been deleted successfully."
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:77
msgid "Google OAuth"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:78
msgid "You're about to discard changes"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:79
msgid "Discarding will remove all unsaved edits you've made to this form."
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:80
msgid "Do you want to continue?"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:82
msgid "All unsaved edits in the form have been discarded."
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:83
msgid "Review & Confirm Changes"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:84
msgid "You're about to delete a field"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:85
msgid "Fields saved successfully"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:90
msgid "Location or Date is required"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:91
msgid "Title or Event Type is required"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:92
msgid "Preview"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:94
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:936
#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulletin_dialog.html:189
#: enferno/admin/templates/admin/partials/incident_dialog.html:186
msgid "Access Group(s) are required unless unrestricted."
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:119
msgid "Comments (Ar)"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:125
msgid "Show more"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:126
msgid "Show less"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:127
msgid "Add as related"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:128
msgid "Hide from results"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:129
msgid "Show search"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:130
msgid "Hide search"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:140
msgid "Include Tags"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:141
msgid "Include Tags (All)"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:142
msgid "Exclude Tags"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:143
msgid "Exclude Tags (Any)"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:150
msgid "Timing for this event is estimated"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:186
msgid "Occupation (Ar)"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:188
msgid "Position (Ar)"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:205
msgid "Relation"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:234
msgid "Confirmation"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:235
msgid "Are you sure you want to proceed?"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:236
msgid "Mark as read"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:237
#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:689
#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:699
#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:708
#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:717
#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:726
#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:738
#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:750
#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:769
#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:780
#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:791
#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:802
#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:813
#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:824
#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:835
#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:850
#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:861
#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:875
#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:892
#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:903
msgid "In-app"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:257
msgid "Related as"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:271
msgid "Nickname (Ar)"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:277
msgid "Father's Name (Ar)"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:279
msgid "Mother's Name (Ar)"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:284
msgid "Relationship with Bulletin {id}"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:285
msgid "The relationship between the new Actor and the Bulletin will be created when the Actor is saved"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:290
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:322
msgid "ID Numbers"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:291
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:329
msgid "ID Type"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:292
msgid "Are you sure you want to delete this record?"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:293
msgid "Leave blank to include all types."
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:420
msgid "URGENT"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:421
msgid "No notifications yet"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:422
msgid "You haven't received any notifications yet. When you do, they'll appear here."
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:423
msgid "Load more"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:424
msgid "No more notifications to load."
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:425
msgid "Oops! Notifications couldn’t be loaded"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:426
msgid "We’re having trouble fetching your notifications right now. Check your connection or refresh the page."
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:427
msgid "We couldn’t load more notifications. Please try again."
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:428
msgid "Oops"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:429
msgid "Retry"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:471
msgid "Cannot View Usernames"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:473
msgid "Cannot View Simple History"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:475
msgid "Cannot View Full History"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:477
msgid "Cannot Edit Locations"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:479
msgid "Cannot Export"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:481
msgid "Cannot Self Assign"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:493
msgid "Coordinates"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:496
msgid "Parent ID"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:510
msgid "Default settings loaded. Click Save to apply changes."
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:511
msgid "Field"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:512
msgid "Previous"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:513
msgid "Updated"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:514
msgid "UNSET"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:515
msgid "On"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:516
msgid "Off"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:520
#: enferno/admin/templates/admin/system-logs.html:146
msgid "Logger"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:595
msgid "Are you sure you want to end the session for this device?"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:617
msgid "Reset password"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:620
#: enferno/admin/templates/admin/users.html:43
msgid "Force password reset"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:624
msgid "Must be {max} characters or fewer."
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:625
msgid "Must be at least {min} characters."
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:626
msgid "This field is required."
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:627
msgid "Please enter a valid number."
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:37
msgid "Restore default settings"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:44
msgid "Save changes"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:57
msgid "Table settings"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:60
msgid "Items per page options"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:64
msgid "Media settings"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:67
msgid "Video playback rate"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:73
msgid "Default language"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:83
msgid "Deduplication tool"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:93
msgid "Deduplication low distance"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:99
msgid "Deduplication max distance"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:105
msgid "Deduplication batch size"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:111
msgid "Deduplication interval"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:120
msgid "Advanced analysis features"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:131
msgid "Settings"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:169
msgid "MB"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:194
msgid "Bayanat uses zxcvbn password strength estimator to\n"
"                                                calculate a password score. 'Medium' coresponds to a zxcvbn score of 2 and is suitable for\n"
"                                                offline Bayanat installation. 'Strong' corresponds to a score of 3, we recommend this\n"
"                                                setting for online Bayanat installations. 'Very Strong' corresponds to a zxcvbn score of 4\n"
"                                                and offers the highest level of protection."
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:207
msgid "Force 2FA enrollment"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:216
msgid "Session policies"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:219
msgid "Disallow multiple concurrent sessions"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:236
msgid "Recaptcha enabled"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:275
msgid "Security freshness"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:280
msgid "Security freshness grace period"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:295
msgid "By default, users can access all\n"
"                                        items in the Bayanat database, except for items which are restricted from them. Administrators can\n"
"                                        restrict access to certain items by assigning Access Group(s) to these items. Additionally, only\n"
"                                        administrators can restrict items. This default behaviour can be changed with the following\n"
"                                        settings."
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:303
msgid "Restrictive access control"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:309
msgid "Allow non-admin users to restrict new items"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:322
msgid "Set users' actions to be logged in the Activity\n"
"                                        Monitor."
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:325
msgid "Items"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:328
msgid "Items created"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:328
#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:336
#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:344
#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:352
#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:360
#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:368
#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:420
#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:427
#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:439
#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:448
msgid " by users."
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:336
msgid "Items viewed"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:344
msgid "Items edited"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:352
msgid "Items deleted"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:360
msgid "Items reviewed"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:368
msgid "Items self-assigned"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:382
msgid "Export requests made"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:382
#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:406
#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:456
msgid " by\n"
"                                                users."
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:390
msgid "Export requests approved"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:390
#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:398
msgid " by\n"
"                                                admins."
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:398
msgid "Export requests rejected"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:406
msgid "Export requests downloaded"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:417
msgid "Authentication"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:420
msgid "Logins"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:427
msgid "Logouts"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:439
msgid "Search queries made"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:448
msgid "Files uploaded"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:456
msgid "Bulk operations queued"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:467
msgid "Retention period"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:468
msgid "Period after which all logged activities will be deleted."
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:484
msgid "Media Import tool"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:493
msgid "Media Import path scanning"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:495
msgid "Allow scanning of the import path for files in the Media Import tool. The path needs to be set in the .env file for this setting to work. This is done for security purposes. WARNING: This is a DANGEROUS setting and should only be enabled on installation that can utilize this feature. It should be turned on only when it's needed."
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:500
msgid "The file extensions for media, documents, and other files that are permitted for import using the Media Import Tool."
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:501
msgid "Allowed Media Import Extensions"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:508
msgid "Bayanat's Media Import tool can utilize Google's Tesseract OCR engine. This enables parsing and extracting text from images and scanned PDF files (requires Tesseract system package)."
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:519
msgid "Tesseract is not installed. Please install it to enable OCR."
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:532
msgid "Enable transcription"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:534
msgid "Enables transcription of audio and video files using OpenAI's Whisper during import. Bayanat will need to download the specified model below from OpenAI's servers. However, the transcription will run locally on the Bayanat server. For more information about the models' performance, required resources and available language please check:"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:545
msgid "OpenAI Whisper is not installed. Please install it to enable transcription."
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:552
msgid "Whisper model to use for transcription."
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:553
msgid "Whisper Model"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:585
msgid "Web import"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:586
msgid "Enables import of videos from online sources into Bulletins."
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:593
msgid "Web import proxy"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:594
msgid "Proxy URL to use when importing media from web sources (e.g. socks5://user:pass@host:port)."
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:599
msgid "Allowed domains"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:601
msgid "List of domains from which media can be imported. Check yt-dlp's repository (https://github.com/yt-dlp/yt-dlp/blob/master/supportedsites.md) for a list of supported websites."
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:607
msgid "Web import cookies"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:608
msgid "Cookie data for authenticated web imports (in Netscape/Mozilla format)."
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:623
msgid "Export system"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:641
msgid "Map API endpoint"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:646
msgid "Bayanat uses OpenStreetMaps by default. Optionally, it is\n"
"                                        able to show satellite imagery using Google Maps, in addition to OSM. To enable, add a Google Maps\n"
"                                        API Key."
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:669
msgid "Include postal code generation settings"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:671
msgid "Include postal codes in the format of full location text of all entries. Note: you must regenerate full locations from the Component Data dashboard for this change to take effect."
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:681
msgid "Email is not configured, and email notifications are currently disabled. To enable them, set up the email service in the Mail tab."
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:683
msgid "Notifications for users"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:684
msgid "These notifications are sent to users about important changes to their accounts and new task assignments."
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:687
msgid "Login from new IP"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:692
msgid "Notify when a user logs in from a new IP address."
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:702
msgid "Notify when a user changes their password."
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:706
msgid "Two-factor authentication"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:711
msgid "Notify when a user sets up, updates or removes 2FA."
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:715
msgid "Recovery codes"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:720
msgid "Notify when a user generates new recovery codes."
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:724
msgid "New assignment"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:731
msgid "Notify user when they are assigned a new task."
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:736
msgid "Review needed"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:743
msgid "Notify user when their review is requested."
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:748
msgid "Web Import status"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:755
msgid "Notify user about their web import status."
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:762
msgid "Notifications for all administrators"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:763
msgid "Notifications sent to all administrators about important events."
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:767
msgid "New user"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:774
msgid "Notify when a new user account is created."
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:778
msgid "User updates"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:785
msgid "Notify when an existing user is updated."
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:789
msgid "New group"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:796
msgid "Notify when a new group is created."
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:800
msgid "System settings change"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:807
msgid "Notify when system settings are updated."
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:811
msgid "Unauthorized action"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:818
msgid "An unauthorized action is attempted."
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:822
msgid "Admin security credentials change"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:829
msgid "Notify when an administrator updates their security credentials."
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:833
msgid "Deleted items"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:840
msgid "Notify when items are deleted from the system."
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:848
msgid "New request"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:855
msgid "Notify when a new export request is created."
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:859
msgid "Approved request"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:866
msgid "Notify when an export request is approved."
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:870
msgid "Media and Sheet Import"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:873
msgid "New batch"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:880
msgid "Notify when a new import batch is queued."
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:886
msgid "Notifications for administrators"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:887
msgid "Notifications sent to individual administrators about the results of actions they initiated."
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:890
msgid "Import batch status"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:897
msgid "Notify about the results of their Media or Sheets Import batches."
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:901
msgid "Bulk operations status"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:908
msgid "Notify about the status of their bulk operations."
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:917
msgid "Enable Mail System"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:919
msgid "Enables sending emails from Bayanat."
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:926
msgid "Mail Server"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:927
msgid "SMTP server for sending emails."
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:931
msgid "Mail Port"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:932
msgid "Port for SMTP server."
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:936
msgid "Use TLS"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:937
msgid "Use TLS for SMTP server."
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:941
msgid "Use SSL"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:942
msgid "Use SSL for SMTP server."
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:946
msgid "Mail Username"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:946
msgid "Username for SMTP server."
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:951
msgid "Mail Password"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:951
msgid "Password for SMTP server."
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:956
msgid "Mail Default Sender"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:957
msgid "Default sender for emails."
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:962
msgid "Allowed Email Domains"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:963
msgid "Only emails from the listed domains will be allowed (e.g., gmail.com, yahoo.com). Use * to allow all domains."
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:996
msgid "(Current settings)"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:997
msgid "No changes in this configuration"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:1015
msgid "Review and confirm your changes"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:1057
msgid "Are you sure you want to revert to this version?"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:1061
msgid "Version settings changed by"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:1142
msgid "Edit time"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:1176
msgid "Access control"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:1177
msgid "Activity monitor"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:1178
msgid "Import tools"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:1183
msgid "Mail"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/users.html:187
#: enferno/templates/security/change_password.html:33
msgid "Strong password"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/users.html:220
msgid "Username available"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/users.html:292
msgid "Can Import from Web"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/users.html:355
msgid "Account Status"
msgstr ""

#: enferno/admin/templates/admin/partials/review_dialog.html:44
msgid "Appends the tags to the bulletin (does not remove existing tags)"
msgstr ""

#: enferno/data_import/templates/media-import.html:238
msgid "Transcribe audio/video files"
msgstr ""

#: enferno/data_import/templates/media-import.html:241
msgid "Transcription is disabled."
msgstr ""

#: enferno/data_import/templates/media-import.html:247
msgid "Language:"
msgstr ""

#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:13
msgid "Map"
msgstr ""

#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:15
msgid "Upload More"
msgstr ""

#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:180
msgid "Update"
msgstr ""

#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:182
msgid "New map"
msgstr ""

#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:1199
msgid "Are you sure you want to reset this mapping?"
msgstr ""

#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:1329
msgid "Are you sure you want to delete this mapping?"
msgstr ""

#: enferno/templates/important_notifications_dialog.html:7
msgid "Important notifications"
msgstr ""

#: enferno/templates/login_dialog.html:3
msgid "Session Expired"
msgstr ""

#: enferno/templates/login_dialog.html:3
msgid "Please sign in again to continue."
msgstr ""

#: enferno/templates/login_dialog.html:60
msgid "Choose the 2FA method"
msgstr ""

#: enferno/templates/login_dialog.html:60
msgid "Choose one of the methods below"
msgstr ""

#: enferno/templates/login_dialog.html:66
#: enferno/templates/login_dialog.html:101
#: enferno/templates/security/two_factor_select.html:82
msgid "Authenticator"
msgstr ""

#: enferno/templates/login_dialog.html:71
msgid "Security Keys or Passkeys"
msgstr ""

#: enferno/templates/login_dialog.html:90
msgid "Select"
msgstr ""

#: enferno/templates/login_dialog.html:132
#: enferno/templates/settings_drawer.html:65
msgid "Security Keys/Passkeys"
msgstr ""

#: enferno/templates/login_dialog.html:133
msgid "Sign In Using your Security Key or Passkey"
msgstr ""

#: enferno/templates/nav-drawer.html:92
msgid "Customize Database"
msgstr ""

#: enferno/templates/nav-drawer.html:95
msgid "Bulletin Form Builder"
msgstr ""

#: enferno/templates/nav-drawer.html:97
msgid "Actor Form Builder"
msgstr ""

#: enferno/templates/nav-drawer.html:99
msgid "Incident Form Builder"
msgstr ""

#: enferno/templates/notifications_dialog.html:26
msgid "Unread"
msgstr ""

#: enferno/templates/notifications_dialog.html:32
msgid "Read"
msgstr ""

#: enferno/templates/notifications_drawer.html:18
msgid "Open notifications dialog"
msgstr ""

#: enferno/templates/reauth_dialog.html:3
msgid "Verify Password"
msgstr ""

#: enferno/templates/reauth_dialog.html:3
msgid "You must re-authenticate to continue."
msgstr ""

#: enferno/templates/settings_drawer.html:63
msgid "Two-Factor Authentication"
msgstr ""

#: enferno/templates/security/login_user.html:5
msgid "Welcome to Bayanat"
msgstr ""

#: enferno/templates/security/login_user.html:7
msgid "Please enter your details below to log in."
msgstr ""

#: enferno/templates/security/mf_recovery.html:5
#: enferno/templates/security/mf_recovery.html:13
msgid "Recovery code"
msgstr ""

#: enferno/templates/security/mf_recovery.html:7
msgid "You’ve chosen to use a recovery code. Please enter it below to continue."
msgstr ""

#: enferno/templates/security/mf_recovery.html:14
msgid "Enter your 12-character recovery code, including dashes"
msgstr ""

#: enferno/templates/security/two_factor_select.html:9
msgid "Available two-factor authentication methods:"
msgstr ""

#: enferno/templates/security/two_factor_select.html:80
msgid "Security Key/Passkey"
msgstr ""

#: enferno/templates/security/two_factor_verify_code.html:6
msgid "Authentication app"
msgstr ""

#: enferno/templates/security/two_factor_verify_code.html:13
msgid "Authentication code"
msgstr ""

#: enferno/templates/security/two_factor_verify_code.html:16
msgid "The authentication code consists of 6 digits and is generated within your Authenticator app."
msgstr ""

#: enferno/templates/security/two_factor_verify_code.html:41
#: enferno/templates/security/wan_signin.html:78
msgid "Log out"
msgstr ""

#: enferno/templates/security/wan_signin.html:15
msgid "Security key"
msgstr ""

#: enferno/templates/security/wan_signin.html:59
msgid "Try again"
msgstr ""

#: enferno/templates/security/wan_signin.html:98
msgid "Use a saved passkey for {host}"
msgstr ""

#: enferno/templates/security/wan_signin.html:121
msgid "Authentication was canceled or timed out."
msgstr ""

